師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (16)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

真係無人開

Lm

真係識做

有你

cls

蝴蝶站邊又中啦今日

小瓜又跳民

最近站邊勁到好似開晒視野咁
搞到上集做狼扮站錯邊即刻比小賴睇出

愷樂又黎料帶正風向

可惜唔敢歸，變左分左去2 同 7

三狼衝鋒

小瓜又做第四隻狼

查個毛跳女巫得好

蝴蝶好得意

查個毛呢集屈

09 我知難為你了

愷樂都好勁呀今場

好彩佢無跳
跳咗好人輸

查個毛咁屈機??

查個毛靚跳 MVP

穿女巫衣服戲弄卜心

佢真心9up到錯晒 每次一定信錯人+完全冇邏輯

係呀 見4仲叫女巫跳 嚇死人
好彩愷樂唔跳
但婁跳女巫真係唔錯

今集神都玩得好好係爭在騎士一野比人投走咗

今集又幾精彩 愷樂同查個毛都好掂

小瓜破壞晒遊戲平衡
講到咁差都唔會被人投走

愷樂

卜心同查個毛 不嬲跳嚟跳去好勁
但愷樂呢排真係好屈機。。。。鋪鋪都分析得好好

09開始冇咁搶鏡了，呢幾鋪都冇乜特別作為

好撚癲

查個毛爆粗笑死

好撚癲呢集

包容大掛

完全不求進步

好人多咗高玩
自己都盤到邏輯
09呢排做好人又成日係民
而家反而覺得09玩狼出色d

小瓜做好人先令娛百好人優勢無咁大

大家都知呢個係佢嘅日常

查個毛 太強啦

今集狼真係全力衝鋒

衝到騎士走的確唔錯 可惜騎士死都完全跳唔到佢身份

今年零九會唔會入唔到總決賽

我覺得愷樂果啲爭扎表示就係咁嘅意思

你上錯票 無啦啦跳民 完全可標狼打
但你實在太廢 只可認你發言係真民好人

騎士發動唔到技能真係多野睇d
btw 09 2020有mvp未

一早都話小瓜係垃圾...我已經集集都屌到唔想再屌
佢仲衰過 莎莎，趙哥呢D, 玩左2年都玩到pat 屎咁，真心要去驗下個智商

撐小瓜嘅巴打希望你講下繼續撐佢嘅理由

有集玩狼咪拎過lo

查個毛同愷樂勁到
小瓜正常發揮 同樣咁廢 又講乜拎左好鐘意既牌
其實最尾卜心唔跳 直接表水打5號會唔會更好
剩兩神都跳 以卜心高玩 真係惹查個毛懷疑

查個毛一早已經唔信紀卜心係好人?

狼容錯真係好撚低，小瓜幫到盡都唔夠輪次

佢睇第一日票情大約歸到晒狼出嚟

其實狼輪次係夠
只係比查個毛擾亂左 最後一round刀錯人

5同9入坑
卜心唔跳未必惹查個毛懷疑

以卜心嘅配置
咁嘅情形仲跳女巫完全係狼想釣神嘅打法

啲人實力勁咗
又有新玩加入玩得唔差
又無請啲太垃圾嘅人嚟
今個星期幾集都好好睇
2020暫時最廢我揀小瓜
玩咗咁耐都無進步到

卜心都幾常咁用
但佢一面對隱神型玩家就無效

杠推5出去仲好

佢智商去哂跳舞到 人無完美嘅

吳品潔幾時同宇辰同局
反正咁多情侶上嚟玩

上年年尾以辰已經開始跟唔到 唔知今年會點
佢私底下又聲稱完全唔玩

叫埋張語噥

咁高娛樂性

咁搵埋鋒澤同心緹

你拎莎莎 趙哥 呢d連悍跳都唔識，
仲要恃老賣老嘅人黎比
咁小瓜好d嘅

表情流......

佢到時會唔會聽唔明其他玩家講咩

可能佢太心急想投自己走

無錯 杠推到一定先杠推啦

今集好睇又係愷樂carryMVP查個毛不服

今集啲好人真係開晒高玩mode
本身第二日愷樂發完言已經直接想頒個MVP俾佢
點知查個毛仲勁

查個毛做好人咁神點得㗎
一玩狼就露晒底

依家D半固定班底得佢同毛弟真係可以收收皮
中國祥已經好邊緣 同埋鋒澤唔知係咪太想將自己綜藝咖化所以發言越黎越尷尬

愷樂成日怕鑊唔敢歸, 今日歸2歸7都得, 只要唔分票最少都PK, 結果比狼隊沖羸係要孭下鑊不過女巫玩得咁好放佢一馬啦

09有講過想身邊d人進步，而家應該幾欣慰

不敢想像如果之後玩邱比特局 佢嘅發言會點

愷樂第二日頭幾個發言已經排到係五九輪次
勁揪

大家開始實力上升就可以玩多啲邏輯

5個表水咁真係完美扛推位, 是但跟前置位風打下就出局, 卜心應該唔好跳女巫住推完5下一日再跳就多一刀不過睇賽後應該都刀唔到愷樂

保通告

毛弟起碼做好人OK
小瓜係 好人狼人都垃圾...佢係連D 第一次黎玩既都不如

個訪問問咁既問題,都係要答羅志祥架啦,
如果係問勁敵之類就可以話愷樂,查個毛之類啫

小瓜話抽到好中意既牌 以為佢想扮神 但之後又跳平民

今集愷樂 卜心 婁 都好精彩

問題係小瓜做好人就第四隻狼，做狼人就勁緊張...真係太唔掂... 佢唯一有改善就係 無再走心
佢以前一俾人屈就又喊又乘，好想摑佢一巴

呢個訪問幾好笑

騎士無得悍跳, 而且狼隊喺魚伯板子只可以跳預, 最多女巫用曬藥可以跳下所以狼隊生存空間咁細

婁峻碩玩好人真係神級，咁都睇得穿首置位置發言既鋒澤係狼，咁就捉到兩狼

第二輪直頭上帝視角咁款，應該係娛百史上第一個玩家，前置位有人跳女巫，自己非女巫，一來睇穿悍跳狼，二來自己非金水假穿女巫衣服

做到其中之一既藝人已經好勁，仲要做哂兩樣，神級

如果婁做少一樣，卜心都話會刀愷樂，好人輸，狼人獲勝。狼人就靠抿身份抿出獵人女巫，狼美擋刀既好操作，獲得一場好勝利。

只可以講今集雙方都真係好勁，婁大神

入就一定入到, 不過應該唔會最多MVP了

係咁樓剛樓剛

娛百應該會繼續發小瓜 因為狼人殺紅咗之後食曬佢本身環節啲時間 應該會多啲安排佢上狼人殺補償返曝光率

跟得鋒澤多,零九答既野好多都一本正經地9up

仲要唔比連刀
所以要比壓力娛百迫佢改

同埋好耐冇睇警長局 想睇娛百唯一對狼有優勢嘅警長狼王局

小瓜就唔好講啦 我講緊D半固定班底 以辰D邏輯越黎越差
毛弟係好人發言有時發到比人當狼 或者係信錯狼站錯邊

其實佢有時講野都幾搞笑
但實力真係太差...

撐佢繼續做好人平衡返好人優勢今日好人全部站啱隊,無小瓜狼隊連扛推位都無呀陰公

5已在懸崖邊, 輕力一推下一日再跳仲多一刀

佢第一輪係話鋒澤好過零九wo 唔計狼隊友踩 第一個踩鋒澤應該係真預 預呢盤都玩得好好

其實夠刀, 卜心出局嗰日晚刀中就嬴, 可惜抿錯女巫

查個毛女巫：我賭我賭我賭
果場好似都係2 神2狼?
果次有跳女巫，但騎士跳埋，最後騎走左狼美果場

第一日狼隊已裸沖, 2 5 7 9走唔甩

毛弟主持人但仲少出現過卜心 09 查個毛
狼人殺啱啱做個時 小豬一唔喺度就變咗愷樂 宇辰主持
但而家常見主持班底集集都係愷樂 偉晉

上面佢唔係睇穿7,係認3真預所以跟佢投7
第一輪8保7身分所以當時婁發言個時一定係7好過8

都要3選1

你講起先醒起呢個宇辰條女

呢個要靠問米先捉到 次次佢都係最後小蜜桃乖乖然後殺死愷樂end game

但係佢叫09小九個下都幾撚尷尬,其他人都笑"小九??"

查個毛好人太勁壓唔住好撚慘

跳應該係想搵女巫, 不過翻睇卜心跳嗰陣無點抿人如果唔係可能抿到愷樂出尼, 愷樂嗰陣表情係有D怪

印象中小瓜除咗有一次平民擋刀之外，好似冇邊場係表現特別出色

佢哋覺得10號係女巫走,淨返嘅係獵
所以最後點都淨係會撞4/8?

其實屠緊神佢槍穿女巫衣服跳出尼拍9唔好今集好彩刀唔中唔係佢要孭鑊

掛住同D女網殺
偉晉其實都OK 發言綜藝得黎都唔會太影響到自己發言夠唔夠清晰
但鋒澤就應該要再磨練下先 佢未到嗰個程度 夾硬將發言綜藝化有時影響左其他人接收資訊

偉晉都係固定班底吧鋒澤都成日做助理主持

零九呢兩集咩事咁寸

玩得唔好我可以接受, 貼臉就真係

19年嘅貨

4號真係好廢
今場 2、4、5點排 倒米mvp

卜心呢幾集唔算高玩

次次死左都幫隊友抿神 但又抿錯

越嚟越多高玩
狼要加吓技能先公平

係囉 呢點真係做得唔好

可惜真預太急進, 自己都未坐實就去改輪次, 而且7又唔係全場打8 10都有保過
其實魚伯板子明知狼美都唔怕歸, 只要每日出到狼好人一定嬴, 而且魚伯狼美仲渣過狼王

愷樂半年前都係咁渣

可能佢地好熟宇辰

感覺上09係同啲人熟左之後個人放開左黎玩
依家睇佢講嘢好好笑

你講起要恭喜佢止敗

不過真預第一輪踩7其實冇乜問題 係娛百入面做好人好少會點神職出黎
仲要7係首個發言 次次娛百有人點神出黎都實比人jer到底

其實好難講, 第一日2 3對跳後置得返4 5 6, 喺4 5都站2嘅情況下愷樂歸票位強勢站3絕對拎得起一張強神牌至於係唔係女巫我諗都好難盤到出尼,因為連佢自己都唔記得刀口完全無講過

終於偉晉上

上次平民一野比人查殺推死嗰場有贏㗎14場4勝

如果你係fans或者佢用緊小九語氣講野就話啫
09有女佢自己又係人地兄弟條女個個moment 佢咁刻意叫真係有d奇怪,唔知係咪娛百都覺得有問題佢廣告後無再重播幾秒前既野直接飛左到小瓜發言

小瓜真係好撚廢得佢先會講拎到乜乜乜牌
同埋最後個輪 淘汰個陣愷樂反應勁大 應該會抿到佢係最後一神掛？其他都似民 雖然我有上帝視角先咁講

打7無問題, 不過要歸7就有D冒險,始終唔係7嘅輪次
就算夠人信你都有可能變左今日咁分票, 由本來沖贏變沖輸

頂尷尬得黎好好笑

今日睇鋒澤狼來了做村長嗰一集

玩得差到，雖然之前鍾意過佢一排
但希望佢唔好食老本啦，玩cp玩到走火入魔啦
我咁講預咗會有好多負皮

笑死 扮啦明明今集鋒澤同偉晉係淘汰區攬哂

我都好想聽佢之後仲講左咩而且09原全唔敢望佢即刻dup低頭扮寫野

原來佢係宇辰條女？！ 宇辰咁識食嘅

呢集評論一半一半啦 雖然佢係老鼠屎幫狼玩但我覺得係好笑嘅
佢真係認知問題 佢直播都講咗話佢當下真係覺得零九呢個人係自然現象
同埋你講到預咗有好多負皮通常都會好多正皮

所以佢鬼得閒同你狼人殺咩

我覺得呢個位差在6號冇歸票多於3號真預
同埋7除左發言上點身分多左之外
2號其實都害左佢 呢度後面10有提到 雖然佢講錯左話共邊
2號講1 7不共邊 佢查殺1所以7一定係好人 完全冇提及狼咬狼嘅論點
可能睇上帝視角 但呢下其實已經出左好大破綻 3都有點到2號保7嘅點
小瓜就唔撚駛講 暈民 但愷樂係信3嘅情況下唔歸7其實就做少左

愷樂呢兩個月簡單係火箭咁升呢
淨係呢幾場已經屌打卜心

咁宇辰同09 熟，咁阿嫂都同09 熟又唔奇嘅

好感動睇住佢由一開始連踩係咩意思都唔知 贏咗好多盤先知玩法係屠民屠神 到依家已經分析得頭頭是道

最尾得番2 號新仔，佢刀錯都唔怪得佢
新手黎講佢算玩得唔錯，跳又跳得幾穩，呢D 嘉賓先係路嘛

因為預無團隊得自己一個, 喺預視角歸票都未知係人定狼, 就算好人都唔一定可以站啱隊, 期望歸票係好人可以站啱仲要幫你改輪次太樂觀啦雖然好似好大破綻, 但每個人視角配置唔同可能盤唔到同一樣野出尼, 好似今場4 5就站錯

愷樂做好人可以比較下, 做狼應該唔夠卜心尼

襟兄你好

卜心都指刀4, 2肯定唔敢拗刀啦2其實有D聊爆, 不過新手黎講算穩, 爆左都無蕂雞第三日仲敢認預

卜心做狼好多騷操作 呢點愷樂應該仲未及佢 不過之前見佢臨時改跳睇得出佢都識睇居勢變策略

難怪佢同語噥無左下文啦

無錯，第三日仲咁有求生慾已經值得讚賞

愷樂好似仲有D過唔到講大話個心理關口, 所以做狼成日划水唔想做太多野
其實當佢係個遊戲, 你係卡片裡面個角色就無咁多負擔

卜心捉狼好似一般般
做狼反而非常出色

始終本身佢份人應該幾善良，唔太會講大話呃9 人
而家變成高玩真係靠呢180場磨番黎...

個腦仲未去到諗出第二套邏輯線嚟呃人 驚講多錯多就索性做隱狼 通常佢要到後面先諗好要點呃

佢係有D聰明反被聰明誤 默認左2係狼美所以叫人投7
但最後票信佢嘅人都係票2多過票7

邊場?

私下玩就話姐 玩得唔好又要比人鬧都好難冇負擔

191119嗰場 本身講好跳預最尾跳巫

竟然有三原

係喎，你唔講都無留意
佢肯定玩得好伏 雖然佢地有玩日本版狼人殺

btw, 講開三原，最近tommy 要卒業，感覺好可惜
呢度有無睇開三原嘅巴打？

無睇開但因為呢排睇台灣youtuber
導致成日都彈嚟睇
好似前一排已經預告退出

同埋有時睇WTO 叫識佢地
聽日應該係外國人youtuber
另一個係馬來西亞西西歪

我都係近年先開始睇台灣youtuber...發現台灣youtuber 真係屌打晒香港，更加唔明點解笑波子呢D 會紅

馬來西亞少睇，一黎D 普通話發音有少少怪，二黎字幕全部殘體...好有睇大陸短片嘅感覺

台灣好難同香港比 香港以前好笑嗰D唔係退出左就係比人發現係中立/藍絲

始終台灣2000萬人，再加上馬來西亞、翻牆出黎嘅中國人同少量香港、新加坡人，個市場同廣東話比差太多。

同埋台灣嘅租金平咁多，youtuber發展出一個團隊/公司都比喺香港易。

呢排啲集數都好似幾好睇
小賴瘋狂被嗆

狼來了用d 鳩少少既咒語其實都幾好笑
可以玩多d 玩得衰又唔怕比人屌
以辰宇辰小瓜呢d 未追得上高玩既可以上狼來了

好同意，下次搵卜心做村長，咒語係丟號碼燈

台灣youtuber 真係幾好睇
好多元化題材
我近乎冇睇過香港Youtuber

馬來西亞果個都係台灣發展 所以打繁體

佢獵人，唔怕刀
睇穿卜心假女巫，唔跳就輸一個輪次

宇辰真識食

笑波子真係謎黎

食正兒童節目式微?

黎啦愛神

場上一定得返兩神, 狼美未出就跳出尼都幾大風險
如果狼美前一晚睡左另一神, 就算拍走卜心晚上一刀佢槍都唔駛開反而佢係民穿女巫衣服出尼拍就認佢show全場啦

我估查個毛個心路歷程係, 2 5 7 9狼坑盤2狼美9小狼, 跳女巫拍走9晚上狼刀自己, 起身帶5排坑防7唔係狼走最後再推2狼美就必贏carry只能講錯有錯著

女神

好多女神, 不過好似無雨薇

嗰陣卜心已經跳女巫 佢唔跳既話歸票位假預可能會歸走5 狼一定刀愷樂 剩低一狼一狼美差唔多穩贏

笑死 小情愫

你呢個情況係可能發生嘅，所以最理想做法應該係假跳巫同埋報埋銀水，只要個銀水係錯，狼就未必會刀佢，因為覺得佢可能係平民假跳。

至於你覺得查個毛唔應該跳呢點我又唔認同，佢唔跳女巫嘅話好難說服到好人去投卜心，畢竟嗰陣喺好人視角場上得一個女巫，如果投卜心且佢係真，就真係玩完。

邱比特終於黎

那支愛神丘比特的箭
將不同的命運串連

誰說人狼戀不可能會

終於唔使見到騎士
但我覺得佢地會玩到覺得好亂...

其實肯定騎士換愛神咩

肯定

睇片搭配依個回覆更加gay

我真係遲早會俾偉晉笑死

仲有dewi

女巫專登報錯銀水躲刀確係唔錯, JY成日用不過因為佢唔係真女巫唔知刀口有細機率報中真銀水佢好似賽後有講係專登唔報
唔對跳女巫好難說服到好人去投卜心有D保留因為場上剩兩神且鎖定2 5 9狼坑, 首先拍身份已經唔做好, 5拍民都比09打卜心仲直接跳神, 加上喺偏後置位跳個雙藥已用嘅女巫更唔坐實
已知2鐵狼, 所以10係真正歸票位, 場上盤2係狼美即5 9輪次, 10賽後有盤點解保5打9, 如果10歸票跟返賽後咁發言唔跳都大機會出到9且風險低D不過10選擇左穿衣服嘅玩法

假預歸5不是反而做好5身份嗎好人點會聽明狼歸票

dewi同邊個

宇辰以前想溝佢 不過dewi拒絕咗

語噥前定後

當然唔係直接叫大家投5啦 但例如佢發9查殺 大家可能會以為佢想扛推女巫走 當5先係佢隊友之類

反正假預歸唔到票, 10先係歸票位...10點歸比較好上面有講

好似十年前

依條片有講

忍唔住睇曬宇辰條衰仔女人綠咁好

佢係女都撩 玩網殺成個房除左佢都係女

佢個樽係有市場

零九mvp
不過佢今晚唔算太勁

鋒澤最勁 一票票走隻狼

PK 表水說服唔到人...

勁大膽

今日賽後討論咁短都未知點解鋒澤平票pk會投到婁係狼

今集有d平淡
本身睇預告09寸小賴以為會激烈d

佢都無諗住說服人
連比人投走要帶5都講埋

係囉我都想知佢點解會票到查個毛

而且佢完全無諗過壓槍自證身分…

可能真係好似卜心咁講： 因為查個毛係好人時會裸點分析
今晚無咁做

無視角真係信晒2
日本人太誠懇

零九話六號真預，
十足教狼隊友叫佢悍跳

咁撚癲呢場第2日預言對跳，想知鋒澤點解投查個毛多d

日本仔唔應該殺6嘅
淨番佢1個殺6咪姐係證明佢係假預

我嗰下真心覺得佢係狼

冇錯 佢應該刀金水 先岩

又有得繼續睇狼來了

狼隊又會咁傻豬豬殺7號,應該日頭推佢出去至岩

同埋狼預發中獵人查殺都確實幾勁...

狼刀錯曬

婁一死左無人帶狼隊刀所以錯鬼晒

反而想知佢咁樣做第2日好大機會俾人推走
狼又會刀佢?

本身都係咁諗，但6個發言真係準備左2輪咁

咁婁都一般者，不過應該至少知最後唔可以刀真預

零九同佢條女係咪唔應該再同場
對方做狼係咪都一定會睇得出

其實係 佢哋好似次次都睇得出

狼刀法唔係好得
第二晚狼可以刀真預 得佢會唔跳
然後狼王起跳發佢查殺 咁應該有人信...

小瓜以後上狼人真言啦 嗰到先係佢主場

2號d 演技幾好睇得幾舒服

無錯 咁都估到

係,連狼人殺偶像個偶像羅志祥睇錯

娛百鬼馬，雪芙上黎專登靜靜雞加番愷愷入去

還返個MVP 出嚟

今集09真係麻麻地，第一輪發言都有d似狼
仲以為會無任何mvp添

唔明羅志祥咩logic，小瓜都估答案出黎，仲覺得佢係狼

米爺話小瓜係狼先估到，即係佢仲係覺得狼要估到答案?

因為佢自己本身就係會做狼講答案出嚟

柒瓜去狼來了屈機

開波仲話規則簡單唔使教啦下話，笑到仆街

fengetianxia
3 分鐘前
剩下兩個新玩看到7號單票出小狼9,而且場面沒有預言家跳,所以應該是以為7號是預言家查殺了9號了晚上就殺了7號

所以第二round 2號就直接跳了預言家,其中一個原因可能是覺得預言家死了

呢個解得幾好

我覺得愷樂生物 同 卜心人果度關鍵d

人果度佢係好快估中者

刀7真係奇怪, 咁樣變票實入扛推位

上次呼呼睇穿09, 打個和

09好似真係唔妥小賴上次已經差D郁手

我覺得兩輪都麻麻地, 佢最近都玩得一般可能真係少左玩

節目效果姐
零九應該唔太care個總冠軍

呼呼無09教佢玩咩其實唔太明小賴話呼呼唔投09就係狼，因為驚比09帶？

呢排d狼人殺真心幾緊湊，連09都比人做得低

佢本身中文唔好 正常都講到一舊舊 所以即使緊張講到一舊舊 都睇唔出

現場無問米下，狼人殺地位最高一定係09

第一round 刀鋒澤晒左個扛推兼話畀人知鋒澤可能
投岩、尾個round三原又刀六話畀人知係假預言
，不過尾個鋪有兩神兩民都應該贏唔到

下...明顯係玩咋喎⋯⋯

09集集都寸小賴基本上

唔會啦佢地frd底

查個毛做好人好勁
做狼人成日因爲表水唔好頭兩晚出局

因為你係好人你聽到有人話要帶你 你應該覺得佢係假跳

佢唔刀真預 騎士白天出黎驗其中一個都係輸？

09話如果佢出局帶5，咁佢都仲投2唔投3

無視角信2
1. 09表水兩次都唔好
似6號唔肯跳 09逼佢跳咁樣
2. 6信7歸但第一輪唔係查7

起身第二個發言已經唔認好, PK嗰陣又開始口窒窒

其實再睇返呼呼第二晚發言同投票都係幾r頭
打倒鈎又划水

不過09應該唔會公開咁話佢

我都站2隊不過會投3驗槍要佢帶2, 2番槍6就坐實

當一班朋友夾埋玩咗成百場
真係少少不在狀態就會被票走

突別係凱樂玩咗180場，佢應該好易靠狀態睇穿人

09有句好重點
佢狼王自爆左啦

陳零九 NINE CHEN
33 分鐘前
2、5、6狼坑 我底牌獵 信7、9可能出一狼 低機率7、9雙好

2發我查殺 第一天就覺得6是預、但我在他前面發言，6沒跳 我怎麼認他是預
他也可能做成狼或別的身份，不排除這可能性，當然先踩進未知，請注意發言先後順序 謝謝

陳零九 NINE CHEN
1 小時前
Yong Hong Lee 我有在檢討跟回想我當時是怎樣想的，我可能有點錯亂的部份
應該是我說了 我想說服其他人，所以用了他們的視角去看，告訴他們2跟6出一狼，（不是查殺的視角）
但獵的視角應該打死這張2，但我心裡盤的5是狼，但如果低機率 7是那張預、6在這身份未知，我嘴巴跟不上我腦子想的，時間不夠把想表達的講出來，應該有更好的表水方式

好明顯啦 佢已經係試過
鋒澤狼跳獵人 我係平民 但我唔信你獵
查個毛跳預 我係女巫 前面得你跳但我唔信你真預
你係真預我第二日再講

除咗9入狼坑之外 其他錯哂

打人設啦 佢窒到好似平時悍跳預咁
反而奇怪冇人投佢

婁峻瑣究竟呢排做咗幾多鋪狼

明明呼呼先係師父
但好似睇咗幾集都淨係不過不失

真係有咁多人信左2號咩
第2晚狼刀7 就已經肯定狼隊冇老手係裡面
鋒澤咁樣衝票太好機會比狼扛推都比人刀
如果09係狼有冇可能刀到咁柒
除左新上黎個幾個我諗唔到平時玩開個堆有乜理由會咁刀
但係最on9係除左真預同細狼之外全部人都信悍跳狼 投左09/真預
呢個mvp 09抵拎就算佢視角實認到悍跳佢帶細狼個下都係靚

呼呼真係零九嘅師傅？

撐佢跳舞跳得勁

呢集呼呼好有低玩感覺
應該係呼呼帶09 入狼人殺坑吧...

投左09都唔一定等於站2嘅, 反正兩個新手預唔易盤, 09跳槍比佢開槍帶2局勢自然明朗

似乎狼來了比較啱佢

屌，又係愷愷
下星期一我會坐定定睇直播再上youtube 留comment 屌爆佢

我都想講09呢場真係勁，抵佢笑小賴
淨係佢低地位都敢講帶5，估6先係真預，果陣其他高玩全暈

09係狼第一日應該衝左票送卜心走，卜心一定係好人
之後唔會殺7，更加會自爆，因為後面全部勁划水，做高埋2假預身份應該夠贏

結果佢玩得好好係最尾刀錯 但識食住個勢悍跳

5同9第一晚都好怪 尤其婁個頓點
基本上第一日之後已經將婁標做民/民以下身份
第二晚刀口7 我更加覺得一定有新手狼
7咁大動作其實好啱做扛推位
2跳預言係有些少新手光環 但我信6
因為6講得飽滿太多 點解佢查1
仲有講埋平票佢會查邊個 後尾點解查2
不過對2 6都有啲包容度
例如可能6有睇過下娛百狼人會下意識信啲高玩
2無交代得咁清楚又可以話係新手緊張所以合理化

講真睇刀口7我覺得九澤卜心小賴呢啲高玩一定唔會係狼 even愷樂
因為佢哋兩個應該會盤得出第一晚無預言跳係新手玩家所為
所以無可能2同6都無死（嗰陣未認2狼）
直至09講唔太清楚 話自己好人 即係2假預言 打人設6會係真預 下一句又話256狼坑
呢下真係有聊爆嘅感覺
但佢辯論話佢狼王無可能唔自爆 呢個真係鐵邏輯
可能09辯論唔贏都係因為佢呢句交代得唔夠清楚
不過卜心跳出嚟驗人真係幾冒險
因為女巫無落毒 有可能死咗

反而想知點解鋒澤咁肯定投9 雖然婁好壞狀態差太遠
但我未到打死佢係狼

第二晚得番呼呼+三原，刀得差就一定
今集已經俾想像中精彩，三原又跳得幾穩幾好，如果唔係撞正6 係真預，肯定全世界都信佢

其實mvp 冠軍俾小賴係最好既結果
如果09 拎，問米肯定有條剌...

但係我想睇佢地閃
點解唔企埋一齊

新手黎講完全合格以上啦，係唔好彩撞正另一新手係真預

我覺得佢上節目好拘謹，唔敢講太多野咁

我都準備好 佢啲態度勁乞人憎

個預告超古惑，巴打唔講都留意唔到佢
下星期一晚呢度應該都好熱鬧

一啖砂糖一啖屎

不過雪芙應該會覆蓋過佢先
假如佢無咁on9
同埋留意下星期一應該成集都係狼人殺
下星期一娛百YouTube 小編會說明愛神局規則
所以下星期會幾精彩...

同埋正常宣傳唔只一局 可能要忍兩局

睇完第二晚刀口幾乎可以肯定日本仔 呼呼 同 粉紅頭
如果有卜心小賴偉晉09愷樂是但一個都冇乜可能刀到落鋒澤到
我懷疑09 就係呢個意思所以話狼坑係256
其他高玩正常冇理由講唔出呢樣野
一係就仲係唔太識從刀口去盤
一係就唔想講出黎比新玩遊戲體驗

全場睇2 6會第一日唔跳
佢底牌好人被2發查殺 唔認6預認邊個
其他高玩視角拍獵人有機會狼王，仲要表達亂左聽感變成放2 5 6兩個預言家入坑
呢場點都唔算玩得好到高其他高玩一班

其實係
不過09都有講返佢現場梳理得未夠好
同埋佢有點到呼呼狼仲有獵人表水（係狼王會自爆）我覺得有拉返嘅
其他人投3都似係保險啲嘅打法
2 6分唔到真假預言廢事投錯 投09交俾佢帶

其實在場既老手都估到真預係新手
係爭在2定6

09作為獵人
其實佢發言可以再好D
就係投票階段一定係2,3號投
因為2號跳預,咁佢9成9係狼槍
佢自己就一係獵人,一係狼槍
如果佢係獵人都一定會帶岩狼人

所以只要呢輪係2,3號入面投
好人輪次一定會領先
因為一定會出到狼人
如果我係好人我都會投3號

最後一刀新手無計
但其實呢刀 刀唔中騎士都輸9硬
就算唔刀真預 是但刀條友
因為入夜3神 刀女巫 2神
騎士出黎驗1推1 都完

即係09帶岩左狼個下已經贏左
今場好人同狼人 實力差太遠

我反而覺得狼人刀得幾好，刀7係最佳選擇。

全場得2，6唔跳預，刀6即係話比好人知，三原係狼，裸送一狼。而家就係唔刀三原，比好人分辨邊個新手先係真預，結果好人都真係錯左。

既然明知6係預都唔可以刀，得番兩狼情況下，最理想就係刀民，結果鋒澤又真係民。

另一條邏輯線，鋒澤末置位，鋒澤係狼既話，以佢配置+慣常假跳預，鋒澤大可以末置位假跳預查殺好人，輕鬆強推一個好人。

惟有鋒澤係好人，先唔會跳預查殺，所以鋒澤係假金水，所以狼刀鋒澤根本幾好。

再考慮呼呼都算係節目上新人，新人唔敢刀新人，刀同09熟少少既鋒澤，唔敢得失新人，其實都好合理啫。

所以，刀7收益最大，既避免裸送狼，同時屠民，又屠走假金水，人設上又贏，我覺得呼呼冇刀錯。

如果係我絕對唔會刀7

因為7號係最有機會做成一張狼牌
全場得7號投票
刀人會去1,2,4,8號位刀
第2晚起身假跳預報被刀既金水+7號查殺

7號作為一張平民跳唔到身份
查殺佢可信力一定極高

好彩既第一晚刀中民,第2日推到7號,再入夜殺多件,第3日朝早仲有狼王自爆

如果鋒澤係狼人想強推婁峻碩，洗乜哂咁多口水講邏輯，直接跳個預言家就可以強推，洗乜哂咁多口水。

學09講，就算可能係假預都要信架啦，鬼叫冇預言家跳。

鋒澤無落過口水推9號喎
佢係先投10再投9
成個動作一定打到佢入狼坑

10號都係因為7號死先認佢好人

一定打得入啦
當然唔會全部人信,但一定有愚民信
最易推7,點都好過查殺獵人

屠民去刀7唔多合理7敢喺末置位攪咁多操作一定有身份非狼即神否則第二日跳唔出身份就入扛推位狼隊視角7唔喺狼隊應該盤7係神而且係可以自證嘅強神7唔怕吃毒應該首要盤係女巫其次係騎士我覺得刀7係想封毒
當然結果論係打臉,只能講鋒澤我盤唔到

愷愷嘔番個mvp 出嚟啦八婆

果兩隻新手狼應該係見鋒澤第一round 重踩9 以為佢預 所以刀

其實09表水我覺得幾好 講左佢係狼既話一定已經自爆左 同埋 第一round一早衝走左卜心又話會帶5號 5號又真係爆狼聊得差 係認 6號預之後 又 256 狼坑果句怪

我覺得09 呢幾場好人盤d野都在線 特別愷樂mvp 果場佢都值mvp

覺 09咁清心寡欲

09呢排好好笑

係 佢變票嗰下真係可以打死佢 如果9 10出一狼 一開始佢投10如果唔係卜心投9已經比佢衝走 之後聽完辯論又無啦啦轉投9 明明9 10都已經講大家棄票 邊個投就毒鳩邊個 嗰下真心似想衝走好人

正路睇呢個行為真係勁狼 逢機衝走好人
所以刀法堅係唔好 放棄杠推位

大力加冰

等睇你youtube 留言

其實仲有一個點
就係女巫好有可能毒7號,所以絕對唔會刀7
直接6號真預 佢都表明因為佢覺得女巫會毒7號,所以無驗佢
其實係好人視覺入面,7號已經差唔多係定狼牌
基本上係100%唔會刀
假如換轉女巫係10號,或者一D果斷既人拎,已經毒左7號
再出面刀一個,狼人輪次就大大領先

而點解7號係杠推位上,只要跳唔出神,就一定出
係因為7號呢張牌敢單票走人,佢係有資格拎得起神
預言->呢個唔洗講
女巫->有毒唔會毒自己
獵人->死亡/杠推可以帶人
騎士->可以自證身份

所以好人盤既話,只要佢跳平民,基本上好人視覺=認狼
呢張牌絕係係可以杠推既牌

佢係差在狀態唔啱班人口味

係娛百pk表水一定要好激動先似好人

但09冇表情

佢要拉近好人同狼嘅狀態
所以做好人狀態唔可以太高

不過如果鋒澤冇死會有另一個偽邏輯
佢作為狼見到前置位冇人跳既話
佢歸票位其實係好大機會悍跳然後推走好人
所以佢冇悍跳係有可能真係好人靠抿牌
不過其實都可以從變票個到咬佢有狼既可能性
同埋其他好人都未必信呢個偽邏輯
所以留佢第二日做扛推會好d

09表水ok喎
係啲人load唔切佢講咩

呢個真
狀態高又冇聊爆嘅話
d人應該會傾向信狀態高
多過平淡但有邏輯嗰個

暫時娛百最好表水個人認為係素人潔米嘅第二日發言

無上帝視角睇我都有諗過會唔會係狼隊有高玩
特登留2 6對跳
我同意你話可以留兩個新手等真預言家成謎
但就算真係想鬥輪次刀民首選都唔會係7
7佢第一晚投票 投10又轉9 已經係個好有力嘅扛推理由
可能狼覺得佢咁做係神先殺佢
就算唔殺2 6 外置位大把選擇
同埋刀7可能會有人諗到即係鋒澤有投啱人先死
就會更加指向投9狼係啱嘅（雖然本身都明顯）

娛百個版係時候要改啦
狼無得隨時自爆已經好難打，無得混淆好人視線
基本上第一晚後個好人視野已經好清晰又有騎士驗人
10人局有騎士狼真係好難玩
一係就12人，一人就無騎士上警局

娛百個版係時候要改啦
狼無得隨時自爆已經好難打，無得混淆好人視線
基本上第一晚後個好人視野已經好清晰又有騎士驗人
10人局有騎士狼真係好難玩
一係就12人，一係就無騎士上警局

10人局4神 騎士真係太強
可能係想加快節奏
但10人局其實點加快都唔會玩好耐

轉下新神試下效果都唔錯

0995有人問九澤cp在家忙什麼，
聊天室話忙自然現象

好期待小賴上0995 應該比佢地2個串到痴線

最近先岩岩睇返以前個D
小賴其實成日錯狼坑 毒錯人
不過最後都會企返岩
但好多人都當左佢係高玩 好奇怪

不過心態黎講佢幾好
錯會認 又唔係自大個D 玩到錯會比人覺得黑人憎個隻

除左09之外 依家邏輯最清晰我覺得反而係愷樂

又有新字
扑野=自然現象

屌

其實娛百想加快節奏
淨係俾狼隨時自爆已經可以加快好多啦
而家去到自己個輪先可以爆其實個用途已經細左好多（除非咁啱個位置靚）
所以有時係唔太明節目組點諗

上次果場我有留言屌埋一份 真係忍唔住
今場唔會預佢玩得好，係睇下佢態度有無改善

得番呼呼+三原
刀法亂嚟都預咗
如果死嘅唔係查倨毛就肯定唔會刀鋒澤

今晚0995即刻教狼刀法

今晚睇復盤, 凱希真係正
多啲有佢就好

咁耐都冇凹嗚殺殺殺，呢個系列係咪完咗

平民一開波抿牌係咪唔應該講非狼即神?
咁樣咪容易比狼排到神職?
如果你係神職想呃狼又會擾亂埋好人視線

我想睇小密逃

唔係話呼呼玩得叻嘅咩? (返工未睇)

其實呼呼只係帶零九入坑嘅人
佢介紹咗狼人殺嘅手機遊戲俾零九

記錯佢高玩又教埋09玩

好多人咁以為
因為佢第一次上嗰陣俾人介紹佢做零九嘅師傅

殺殺殺係用黎俾問米以辰洗白啫
洗完就可以接埋

我都想再睇小密逃，幾過隱

凱希係我睇天才衝衝衝嘅動力

講起台灣綜藝 自黑澀會後直到狼人殺係追足咁多集嘅一套(其他都係睇一兩集就算)

又諗番起想當年BT 台灣綜藝嘅日子 當時追足咁多集除左黑澀會就係 我猜

tseng小妞
3 小時前
身為很早之前就在收看凹嗚的女生，其實很開心終於看到愷愷回歸了：））

好似特登做出嚟嘅留言咁

坐等佢又拎mvp

已經準備好今晚留言屌柒佢

要大約半個鐘份量 又要來賓鏡頭平均d掛

你們不要一直罵愷愷 害我按讚按到手軟
好記得條女串 俾人屌到飛天

你們不要一直罵愷愷 害我按讚按到手軟
台仔好鍾意用呢句嚟做梗，我鍾意

條女玩得柒又串，上次仲做馬頒mvp 俾佢，實俾人屌啦
而且佢仲要係靠後台（同問米條女好熟）

佢仲有面上嚟先好嘢

叫佢d fd 留下言撐下都唔奇
佢應該都知上次拎mvp 嗰次俾人屌爆掛

其實佢都有啲無辜，明明係羅志祥格硬比佢，不過佢識做嘅話應該拒絕話自己唔夠票

以佢既臭串性格，本身私底下迫問米做俾佢都唔出奇

其實紹安真係幾癲
卜心 篠崎泫 語噥 郭雪芙都同佢一齊玩
收咁多徒弟

小編話今日個集唔係邱比特純粹狼美人局

愷愷話自己所有留言都有睇
咁佢應該睇左幾日幾夜

查個毛個好人必需贏屌打之前班仆街走心好人不配贏

直接打問米臉

法國6 號個樣有D 似高峰期嘅鈴木杏

荳荳係咪無盤到狼美人無得自刀

係

雪芙好正

愷愷已經聊爆 不過叫做幾謙虛

今日荳荳造型幾正，札幾條細辮

以前唔識講野嗰陣怕怕醜醜仲正

09 真係堅有料...帶2 個低玩都嬴到

鋒澤再係咁唔得

婁俊碩又點中3狼

零九真係好勁
捉心理戰勁到 又做低銀水身份

應該係10號（？我估（未睇完

其實佢第一round 都明顯係好人狀態
唔知做乜咁多人投佢

查個毛又裸點3狼
佢2個真係好勁

點解第1日會出到8

因為講嘢窒 啲人覺得佢就係狼
但我覺得佢今場唔窒

好彩有幾個好人幫09衝票

我都唔覺佢窒
查個毛一做狼就明顯唔係呢個tone

預告

梁以辰又下集被binc

又要準備屌柒佢

4大聊爆搞到以為係狼自己盤1狼美竟然話10話1無自刀坐高4雙狼邏輯好啱

無佢份 但拎佢出嚟講 得梁以辰會狼刀狼

鋒澤做平民都自己走入個狼坑到

最重要係狼今場衝鋒
唔知騎士係雪芙抿出黎定點

如果09 第二日唔即刻pass 9 up 一輪先可能更加好，跟手3 號可以髒 2 號話俾時間佢

btw 愷愷啲講野方式勁似宇辰

愷樂先係騎士wor

應該都係零九㗎啦

4講到咁撚樣我仲以為佢先係狼美

仲以為以辰又出場...似乎真係hurt 到佢，連上次新春節目錄影都唔酗錄狼人殺

但佢咁樣即pass 啲人以為佢係狼美唔敢投佢
投咗6號先成功睡走4號

9up自己結婚個段正

而且仲要第一晚衝走唔啦更嘅8

今集愷樂唔掂...第二日仲唔工作

騎士係愷樂
係狼刀唔係狼美帶走

死左2神
佢驗錯人就走3神

除非驗09
但怕09係狼美連左神

佢呢個位繼續隱藏無話做錯

走咗兩神 驚驗錯孭鑊我覺得都合理一開始投走女巫太傷

啱！ 無諗到呢點

又係死兩神 騎士出嚟工作有冇益嘅問題...

佢可能以為死咗女巫唔敢郁
但3狼在場搏一搏收窄狼坑都好
荳荳獵人前面其實躲得幾好
係偉晉爆水 2號又幾暈

話說New Balance 好好笑

鋒澤件衫好得意

三狼在場，仲要其中一隻明狼係09, 正路點都博下

佢個位都係驗4,6是但一個
你諗下佢驗4結果係點
騎死走3神
推6 狼美出局 晚上刀獵人 完

跳唔跳我覺得都無咩問題

呢局最重要係投票走左女巫
4號又自動走左去個狼坑度

講真
6號試吓第二日歸走4號都仲得

就如之前零九所講咁驗要真係驗中狼先有用
小賴當時就反駁驗錯好人輪次會再落後

愷樂會驗可能都係驗6
點都會睡走4
今場最大問題係2，4 第一round 即投走女巫

走咗查個毛真係好蝕
但第一日係真係幾凝重

投女巫 我心諗到凱希嘅無奈...

其實1.7輪次好多人棄票都好有問題，求其站一邊再盤仲好

唔係幾明點解MVP唔投09投雪芙
多咗高玩擔心09夠唔夠MVP
佢近排玩狼策略好先拎到
平時好人 愷樂偉晉查個毛進步好多 都盤得好好
競爭好大

2,3投8都理解 當新玩
但4號投8真係標狼打

咁雪芙都電得唔差
不過呢場09真係值mvp

想問下呢集係邊集

查個毛好慘疾機少少都俾人投死

郭雪芙 狼美太正

佢都太信自己抿牌...

狼>神 點解會成為應該驗既理由...

真係唔明點解佢哋第一日會投查個毛
佢做狼好多時候唔會咁樣第一日排狼坑

愷愷黑人憎到

不過其實想睇荳荳最後一輪如果未死可以點表水

佢一起身見到兩個狼隊友食左屎個個樣好好笑不過大家對低玩有容忍度所以兩個都留到咁耐
零九今場值mvp,知發鋒澤金水會幫佢做隊友玩落去

跳獵人

鋒澤絕對被愛沖昏頭腦

4人 一定跳身份...

其實第二日愷樂發言已經懷疑3,6
驗中3 就有收益，驗中6 就仍然死鋒澤
不過都係結果論啦

主任同九澤一定入硬之後比賽啦
叫座力同地位最高係佢地3個

投雪芙梗係希望佢上多d黎吸收視姐

主任而家先玩咗好多

佢今場已經好和藹可親了

話說諗返如果荳荳係狼 零九應該唔使指導佢都識玩落去

驗中3
下一輪大機會都係出4 or 6
所以冇左女巫去追輪次都係嘥氣
都係要靠狼刀錯先有機會

所以最尾愷愷都有拎呢個point 嚟講，算有少少醒目

有偏見覺得佢把聲好煩

另一關鍵係09 扮狼美扮得好成功

你睇佢拎mvp 果場我怕你會打爆個mon

因為跟人設就算站錯邊可以有fans護航又可以服務九澤粉,如果純粹用個腦玩而站錯邊就會被炮轟得好嚴重

就係睇左先更加唔鐘意佢 又唔係靚

最後一輪貼臉我咁廢點點點點點

其實第一晚我就懷疑136定146
3係起到個狀態高only
零九狼跳預發言通常簡短啲
凱希心路歷程詳細好多 雖然無盤啱但有幫好人做嘢 講咗好多可能性 佢棄票應該因為怕09狼美
但第一rd真係唔應該投到8 婁今次係有好人盤邏輯個樣 發言幾好
6第一晚就露視角 話半信1 無乜點到4呢張被發金水嘅牌 好尬聊

不得不讚09有花心思 第一晚同6對望扮到唔識
又扮係狼美 又唔會當做狼one man show
好勇於跳出嚟犧牲自己坐高隊友或者去污好人
刀4然後特登假跳俾金水4 然後自己爆狼
加上鋒澤唔知為效果定點啦 基本都無條件信09
然後會盤多層logic嘅人就覺得14狼保狼排4入坑

真 頭一兩次咁打狀態偽邏輯可能有人信
但呢種玩法唔會玩得長
同埋係咁提住話自己咁撚廢xxx我就覺得有啲刻意啦

凱希無棄票呀 一開始舉咗7但go pro個鏡頭太細影唔到 娛百轉咗咁樣睇票之後成日影唔到啲人舉牌

鋒澤太信自己
通常第一日都會投票

雖然佢中嘅機率唔細, 上次查個毛做狼都係畀佢一票投走
但投錯嘅話對好人傷害好大

自

係咪想講投1 凱希係7
我重睇一次真係睇唔到咁當我無講

一開頭仲以為話實現半個願望嗰個女仔係神
心諗, 夜晚仲唔刀9你, 點知冇刀到

不過最後都冇懷疑佢係狼, 佢算玩得唔錯啦
只係啲發言真係聽得唔舒服

零九最後一輪表水教左愷愷路對跳獵人嘛愷愷好似未交身份?
想睇荳荳跳贏個愷愷

愷愷跳咗平民

咁無野

btw 查個毛遺言又中3狼
可惜其他好人冇參考到

同埋除咗3 零九污4身份
4喺第二晚又喺到改人發言 其實都有啲狼味
佢每次第一晚都好勇敢單票掛人
但其實好結果論 投得啱就mvp 投唔啱成個好人隊俾你搞輸
講真婁今次都無狼嗰種唔知講乜語無倫次嘅感覺

09跳預其實狀態好假 有少少似米爺個feel 都係假得好明顯

不過唔排除佢係想真真假假咁擾亂你啦～

佢太少做預 我心中對佢做預都冇咩印象做參考

佢咁樣改3嘅發言搞到以為3係好人

愷愷有進步wor
至少無咁串，順眼d

今集零九擺明係狼咁坐係度
其實好型

愷愷果種發言真心唔討好
咩半個願望， 聽唔明09講咩所以唔係同佢講
打人設嘅玩法

但某程度上又幾勁
可以講到d人荳荳同凡凡信佢

种申: 始終都係唔鍾意睇佢玩

鋒澤有,但係歸唔郁三號

應該5字手指數得晒

binc到底係bin緊邊集
我搵唔到
有冇人記得可以講下

唔係用邏輯說服人
同梁以辰總決賽類近

拍戲嘛 好似又有新戲

鋒澤 偉晉一發言就派膠，搞到明明09咁撚狼都無事

佢做狼敢衝鋒 敢明住打
又唔怕俾人知自己係狼
之前全狼衝票嗰集好似又係有09份
反而佢好少倒勾
真係好撚型

6號狼美走咗
仲以為第二日零九會直接自爆

兩個成日都自動波跳入零九圈套
一個盲撐一個成日諗太多

而且帶住兩個低玩都無放棄，諗盡辦法去嬴
其實今場09 真心值mvp

之前英文局打倒勾都好出色
而家真心鍾意睇09做狼多d

鋒澤玩緊陰陽倒勾都整唔死09 應該係其他人太廢睇唔出

真係高手個d
會識得幾時認狼
然後就係好人輸既時候

呢D下反轉一黎型,二黎好睇

娛百入面得09做到

要慢慢搵 總之佢係狼人啦 跳完預仲自刀

佢真係好型 同佢做狼真心好...

係咪2019年既

點解個個都直接睇得出6係狼
我係咪miss咗d咩

真 精彩過深水倒鉤狼
如果講好笑就偉晉正
講嗰局要精彩一定係09
最近做狼越嚟越多新招

係呀

Yes，我印象都有幾個月前，佢第一日跳預之後第二晚自刀，但無人信佢，好柒，個場佢係坐8-10號位好似

OK
禁黎搵下先
佢成日自刀跳預

偉晉真係好好笑 New Balance 好好笑
聽日恥笑梁以辰都好好笑
笑容最誠實 小朗君 愷樂 荳荳都笑出聲 見到小賴仲係後面拍手

09太知道娛百玩家太怕出狼王同狼美特點去令局勢更有優勢 又或者點樣去弄髒好人 心入面計算咗好多
好好睇

偉晉就咁睇聽日個預告都已經笑定先
之前有集靠佢一人carry全場氣氛已經好屈

狼人殺通常都係2,3個高玩加幾個搞笑加幾個邏輯
然後加D愚民(唔係亂9玩個D) 先好睇

要有幾個愚民 狼隊先有人可以呃

今集又反映到配置
09 >>>>> 其他玩家太多

偉晉玩好人成日都太暈
坐歸票位無好好總結 信1投咩 信7投咩
結果亂哂

投8嘅好人有鋒澤，凡凡
真假金水 同 真假查殺真係唔同玩法
凡凡低玩唔識投都算，鋒澤都竟然投左8
果下我真係覺得佢好狼

凱希，查個毛，荳荳同愷樂都算係少錯嘅好人
但我有樣野唔明
愷樂話鋒澤係反向金水
應該係狼發查殺先係反金?

唔係太嘻小瓜呢種就得

btw查個毛講鋒澤1 2 你都要 你要邊個
係咪因為2號係女友 故意講下

今集真係好人不配贏 愷愷其實已經聊爆 但狀態高吹佢唔漲

不過又咁講
佢聊到咁爆，狼隊輪次都夠
而且一直都未到出佢嘅輪次咁解

最尾又刀得準，唔洗再辯論多一輪

利申:

應該係如果係其他女好明顯dont give a fk

鋒澤表示:娛百固定開既我全都要

因為查個毛點狼好勁

主要係第一晚6視覺太闊，仲要講1-5係好人，無咩分析

好似卜心成名果場又係好型地認狼

最後凡凡投查個毛都幾令人驚訝

好想睇多陣婁峻瑣好型

仲以為2020新年後，鋒澤洗心革面，點知原來冇變過

唔明點解第一晚可以投到8
狀態流嘅話 8號一定係好人

其實揀刀9就算未完得場，下一rd都應該衝得走比狼贏荳荳輸左都仲暈緊話2係狼，未完場2都好大機會撐3投10

愷樂成日講錯 佢應該係想講狼發嘅金水 所以4都喺坑

而家睇返狼隊個配置同好人個配置
就覺得狼隊咁都贏到真係好罕有
今集真係應該比09
不過佢似乎都唔係好志在

09依家做狼勁過做好人咁

係咪想平衝做好人同狼兩邊嘅狀態

愷愷第二回合發言，話自己信7係預，然後佢第一輪投8，我有無聽錯

我反而估唔到蝴蝶無開騎士追輪次
我一路以為鋒澤低地位仲唔開騎士做乜9

3號最後一輪狀態真係太好，呃哂所有人

凱希真係超撚正

先刀老婆再發金水引佢做焦點

然後做哂捍跳、抿人、指揮

我覺得係因為其他人做好人都開始跟得上09
但係大部份都係人狼狀態差太遠
09 將狼人狀態拉到同好人差唔多
同埋又肯玩d戰術同衝鋒唔倒勾到底
所以感覺上好似做狼勁d咁
基本上應該得卜心係同一水平

佢算係好咗少少少少既 但好多局都好快死

唔覺09 做狼抿神抿民始終好過荳荳

老實講， 09真係娛百第一高玩
而且拋離第2好遠添

你睇佢好人同狼人個勝率都高人一截

依家睇佢玩狼真係花式太多
其他so called高玩都盤唔黎

愷樂成日都做隱神
09個資料庫都可能有
所以刀準佢

驚驗錯 剩兩神好尷尬

做狼好似冇試過裸點?

愷樂冇耐之前咪又係靠人設悍跳成功好幾次
愷樂果幾次仲要偏向聊爆

愷樂人設打牌成功，就比人話大進步
愷愷人設打牌成功，就比人話貼臉

其實荳荳今場好易睇係獵 至少一定唔會係狼 第一round 俾幾個人小踩都唔give a fuck既樣
第2日投票又投09 係狼既話一早衝左狼美啦投09做乜
愷愷其實一早聊爆 第一round 又衝8靠貼驗發言

如果係我 都真係唔敢驗 驗錯就得返一神

雪芙玩得比想像好

頭先睇反骨嘅新片，原來焦凡凡去娛百狼人殺嘅通告費得3500台幣

騎士呢個位先最體驗到佢角色難處

1，7 輪次投8
鋒澤真係稱得上係高玩咩

今局難玩，2，4都似第四五隻狼

咁又唔係，騎中左都係即刻入夜，都係殺到一隻狼，唔跳保險d

其實1 6都明顯狼，佢有覺得09狼美人，蝴蝶可能唔想驗雪芙就真
佢賽後個失望樣都好搞笑

愷愷把聲好嘈好刺耳
雖然態度好咗但總係睇佢唔多順眼我錯我錯我真的玩錯了真係好似宇辰
btw我覺得今集mvp應該係09 太犀利 我諗佢做狼應該係娛百入面最穩勝率最高嗰個

咁愷樂又比較少話自己幾廢點點點所以唔會係狼通常係話自己成日留最後比人投走都係好人博大家信佢

係咁上下

我覺得就算愷樂跳，就算查愷愷，09都係被認定狼美，結果雪芙狼美帶走人，都係輸撚硬，所以責任不在愷樂

今場責任明顯在於一開始投走真預金水既凡凡及鋒澤，第二晚刀預，好人零資訊，冇神敢跳，冇金水，單憑鳩估搵狼，好人註定輸

今集比6攪到超暈6未天黑已經被抿爆標狼, 第一日有打一1又放話後置位有對跳 加上7無1跳得好, 8發言又唔好 我直接站1打6 7 8三狼 6第二日狼美出局雖然係09一早鋪好曬, 但6差得尼比人標狼又未去到聊爆令人懷疑係唔係狼美嗰度完全唔似新手
覆盤睇返如果6以上操作都係有意去做真係可以直接上高玩, 當然而家sample size太少睇埋另外嗰集點

近排09唔係到既局鋒澤都玩得幾正路

係
卜心 荳荳個D都OK 但唔算真係高玩
不過佢地最起碼基本邏輯都幾好

娛百始終10人無警局多 又有騎士
狼人可以玩到既花板子唔多
人少坑少 倒釣都好易搵到出黎
3狼 可以做既行動始終無4狼咁靈活

換黎既好處就快每局都好快完

好彩有09,如果唔係大家既邏輯水平無提升
仲係08年個陣亂黎真係

魚伯得09卜心識出人輪次

學問米講 愷樂做神真係有種正氣

荳荳提起呢個邏輯在先，所以荳荳都聊到勁似狼
今集好人全部麻麻，得凱希及婁峻碩真係做到野，但偏偏最勁果兩個最早死

下集斯亞好搞笑 有女版偉晉既潛質

我第一輪都唔認婁係好人

偉晉撿到槍

愛情令人盲目

我係好人想贏就一定會投零九出去先
比佢係度下指示做操作仲得了
尤其d 5050 唔知信邊個好，
就會諗比凱希做狼點都好過零九做狼

如果我係偉晉第三日直情一起身叫大家唔好發言，一律過晒佢算
仲比機會零九抿

不過節目效果黎講又唔係咁好

嚟緊有邱比特 我覺得點都有多啲新鮮感
同難度提升咗 希望娛百儘快加角色

第一晚平安夜之後佢係咁分析前置位真係好明顯好人 雖然無上帝視角估唔到佢係神但真係同做狼嗰陣唔同

鋒澤真係成日亂玩好難盤

佢玩狼根本由你知，一開始已經直接抿緊神位

鋒澤 鐵野孩子，跟左09

佢地成日驚狼美人 跟住票外置位好人

婁最勁係點三狼入面無4證明鋒澤實力去到邊佢好清楚 真係做得出好人票金水

正如狼人想贏
唔理咩身份都要刀左09先

但對觀眾黎講
成局可以唔洗睇

騎士走嗰陣雪芙出左局, 4神都係09抿出尼

雖然有d貼臉，但呢場加埋09發言點到即止既戲，屈荳荳幾靚

反而想知最後如果刀完荳荳未完game佢可以點兜
以為佢會刀2 / 9如果失敗都仲可以屈荳荳

岩，認到09係狼就應該要出09先
我都睇左好多局，佢好鍾意捉人心理

太多人驚佢係狼王或狼美人，唔敢投佢嘅局數都有幾集喇

打人設方式唔同，但都係打人設牌
如果憎愷愷打人設，咁應該都憎愷樂人設牌

一齊重溫 binc

唔晒該

以辰好似開新戲, 應該有排見佢唔到

今集唔見有派牌，應該係娛百做牌俾狼美雪芙，加凱凱去人屌，再搵09搭佢兩個教路

成個節目就有收視

無問米不嬲唔派牌
直接娛百安排

所以佢依家都少咗打人設 睇得出依家識推邏輯計輪次

原來係咁無留意

我覺得婁峻碩係好人第一高玩，唯一玩家首兩晚必中三狼，但狼人牌普通或偏差
09係綜合好人狼人牌第一高玩

其他玩家差佢地兩個一大截

我諗呢場d人投8應該唔係佢劇本之內

婁峻碩睇到呆咗

同上星期嗰集差不多, 場上剩兩神狼美未出跳神好大風險, 而且已經有明狼可以出唔跳好D

事實就係愷愷觀眾緣唔好 點都會放大佢缺點
而愷樂觀眾緣好過佢 有都會無視
但同時愷樂而家盤多咗邏輯 都減少打人設
佢而家都唔會悍跳話自己少悍跳定點 反正跳就係跳

好明顯突登做個狼美同09隊友俾佢啦
不過最後無夾好大家俾個mvp俾佢
九澤直情投左凱凱

唔係啦 佢話投得到8?
太奇怪...

打人設我覺得問題不大
好多新手無咩邏輯性既玩家都會咁打
反正狼人殺就係一個講大話既遊戲

但唔鍾意用打狀態既玩家
即係有D人拎好人 講野自然高幾度 踩足全場個D
特別係拎預言家狀態高度無得打

真係投唔到8喎 點解會投到8 金水身份係高過預

清你可能有d唔明
點解我地唔鍾意睇愷愷

佢真係太重八婆味，無親和力
再加發言一輪嘴狂講
攻擊力太強

佢係成個人唔討好，再加無啦啦打破規則拎左mvp
由無乜觀眾緣直接變無觀眾緣

呢d係要慢慢建立，愷樂你估以前俾人鬧得少咩
愷愷如果有一日都慢慢開始盤邏輯，
語速慢d，個人再humble d，佢都可以慢慢得到大家認同

仲有佢道眉一高一低太奇怪

盤7 8狼發狼 7狼美

其實可以, 6身份一定高過投死女巫嘅人

成日都諗 如果第一日出到狼美
而狼美又唔係訓09
咁係咪可以直接將09標狼打

可能偉晉歸票有踩過下婁所以佢地無視左輪次問題而投8,偉晉個歸票發言真心亂黎不過夠好笑

原來女巫平票嗰集一開始係咁之後搞到重新嚟過

佢嚴重唔適合歸票，成日都咁暈上唔到高玩行列喎
另外佢同愷樂都慣左第一日壓手

棄票魚伯老問題玩網殺都係咁, 站對邊仲要比棄票嘅打但真係太多人棄票入面一定有好人有狼打唔曬咁多

其實我唔明點解咁驚投到狼美 除非你100%肯定邊個係

我覺得最主要原因就驚被網民鬧先唔投票
棄票被鬧機會少過上錯票
大概如果無鏡頭應該就會投

佢係唔識歸票 即係果一刻個輪次問題
今日咁最少要講明投兩預 比方向好人
愷樂都係 唔會因分票而好人被衝走

娛百可以改野孩子做粉絲

每次揀榜樣 = 揀偶像

咁鋒澤就可以揀狼人殺偶像

09帶3 6自己跳預如果跳輸狼隊幾乎可以即刻交牌, 加埋扮狼美抿四神都攞唔到MVP有D過火
雖然6都玩得唔錯不過今場09嘅戰術,帶隊,抿身份全部好過6, 應該係比面女神第一次上又見玩得唔錯分左D票

我覺得真高玩得 09，卜心，婁
次一級到荳荳，小賴
再次一級先係其他人

Btw，今日荳荳第一輪投票彈弓手，其實幾唔好

都幾好笑

唔跳有機追返一輪而且已經有1明狼可以投, 結果8張票打曬去1 6差在出大定細狼啫
跳左反而有機輸多一輪

唔見左幾個月個樣好似有D唔同左

其實去到尾二嗰日好人仲可以點逆轉?
靠2號扮傻跳獵人擋刀?

個個都認1係狼美冇咩可能贏

狼刀狼隊友無乜印象, 係唔係佢悍跳羸左然後自刀嗰集

荳荳絕對係第一層

要教路如果隊友係其他人一定爆左

唔講都無發覺佢地同場

最罕有嘅係完成左屠神呢個不可能的任務

再講多次騎士係追唔到輪次架

水手服係唔錯

無點見佢上過其他節目應該都唔算係咩咖, 通告費應該仲低過逸祥多數都係靠關係上魚伯

呢下自刀完全無收益
不過我呢集重點去晒個好激動既素人度

今集宇辰唔喺度竟然都聽到兩個人話自己玩錯

魚伯default已經認左悍跳90%係大狼, 所以今次比佢用尼打反邏輯

冇咩可能贏都要打架, 好人又無得揀交牌2神3民3狼雖然狼刀在前其實都唔算一面倒 不過無左主動權要睇狼隊刀法, 而且仲有獵人可以追輪次,唔係無得打

我覺得今次09純粹唔想新手狼悍跳姐
而且佢兩個咁耐都唔上一次，悍跳衰左即刻byebye冇鏡頭

婁峻碩又黎料
首輪點3狼全中
真係痴線佬黎

焦凡凡真係查個毛女朋友？

真 雖然兩個個樣唔係好襯
但查個毛講過佢鍾意大波

唔係好明點解狼人知荳荳係獵人
有冇ching解答吓我

邊度睇到佢打得好衝
係咪係咁踩人嗰啲

最近開始睇，查個毛好靚仔孫生好得意

唔太鍾意佢，唔知佢有咩賣點

頭果一分幾鐘婁峻頭咁樣講一講

突然發現幾首狼人殺既歌，歌詞都真係冇乜內容，幾空泛下，田亞霍果首算係歌詞上有dd內容。

我自己覺得其他人爆民

孫生係狼人殺入面最好笑果個
亦都係少數低玩，但從來唔比人罵

佢真係好好笑，次次聽到佢話這一局肯定是鐵好那邊就好想笑

有一集發言要唱出嚟個集又係好好笑

呢集其實以辰 諗法就係

狼跳預>無解藥情況下自刀>做到自己預身份最高>真預等於廢左 玩法上根本無問題，係發言上唔知點解令到無人信佢 但本身 狼跳預再自刀 係完全無問題亦都唔係無收益，唔好人地binc 又跟埋一齊bin c

查個毛第一晚第一個發言，過水都無問題、係小豬開左天眼話佢有停頓就係狼，先令到其他人排查個毛入狼坑盤呢個位根本係我地正常玩法下，係唔會發生

呢局狼人，查個毛根本發言無問題，大根隱得好，以辰狼跳預自刀係靚打法，就算09同7號素人有考慮過呢個因素，但都追唔切。好人嬴到完全係因為小豬天眼

追唔到輪次都話狼自刀無問題

仲話靚打法 白白送走一狼 仲話收益大

梁以辰同佢fans 唔會令人失望...

咪係 明明可以刀其他人
第2日等人票走
隊友又刀多晚
唔係話咁玩唔得 但一定唔係靚打法

鋒澤之前話天光宣布平安夜
拍手就九成狼
又印證咗

係咪糖果嚟?睇眼無認錯?

全場得1，2號拍手
狼就係佢哋同小豬

琴晚個集雪芙都有拍手

人仔細細又大波 但係咪整過容

查個毛今場表水好似未訓醒咁
搞到凱希咁高狀態跳預都保唔到佢
如果我係查個毛
我會跳女巫報銀水
同大家講今場係1 7輪次，出邊個夜晚就毒另外一個，09出左去，3同6未必捱到咁耐
反正偉晉今場都係未訓醒，查個毛就可以咁樣同佢歸埋

上帝視覺加馬後炮講咩都得啦...
兩個預 點都唔會出到8... 零九都呆咗 竟然出到8
根本唔會出到8既情況下點會講你上面啲野...仲要自爆神

7發佢金水 佢最多站邊7
唔使即刻跳

我諗查個毛都冇諗過自己需要跳
預言家畀金水佢, 佢身份仲高過預言家本人

全場識玩嗰啲都棄咗票 (偉晉/荳荳/愷樂)
焦凡凡同鋒澤

我反而覺得凱希狀態冇佢平時咁好
佢平時做預/騎士成個神樣出咗嚟, 但今集有少少口窒窒
不過心路歷程佢係講得好過零九

其實鋒澤真係要改一改個概念,
佢成日唔敢投悍跳預, 話驚有狼美/狼王,
但咁樣好易扛推咗個好人出去
佢抿人又唔係次次都準, 一係全對, 一係全錯
佢再咁落去除咗死忠之外就冇人想睇佢

成日都投錯票 不過好似琴日賽後終於有提到係預嘅輪次
算係道咗歉 希望佢快啲進步下啲票型

其實棄票唔係好事

邊到有講過㗎 唔該你啊ching

你可以睇返小賴訪問婁集一日飯局

應該問邊到講過同佢拍

一個預告引左好多辰粉上水

大咩

識玩嗰啲都棄咗票

而且焦凡凡唔大喎

上面話以辰打得靚
第一點 佢又唔係狼發狼金水 自刀只做得好佢自己身份
但咁都死撚咗啦做高有咩用
第二 4咁情緒發言全場都認佢好 仲要浪費一回合自刀
第三 佢唔自刀留返一晚嚟刀人 再根據娛百好多人都驚投中狼王狼美 甚至未必出到佢

追輪次遊戲 對家有女巫獵人趕輪次
仲要用多一回合殺自己友 到底邊到靚

你睇下佢其他綜藝先

話說佢google嘅相同娛百嗰樣咁大出入

最尾果句
其實佢有道歉，知自己玩錯我都收貨
之前完全唔知自己玩錯咁真係唔得

但佢可以講少d cp，如果似小賴偉晉講得好笑，都冇所謂
但問題係唔好笑，就變到煩膠咁

無圖無真相

明明係真假預既輪次，洗乜自爆女巫
最多都係話婁峻碩棄票，但問題係都一大堆好人棄票，都冇可能單話佢一個
應該係投票比婁峻碩果兩個好人負責吧

除非狼發狼金水，然後假預自刀，將假金水身份做到最高，否則冇解藥情況下不應該自刀
觀點唔同唔緊要既

好掛住一開始怕醜既佢

我仲以為個焦凡凡係肥婆師奶黎
個樣好似師奶

就算係真假預輪次
都可以跳女巫
因為狼人刀預定女巫都係走一神

跳出黎可以等大家認真局勢
少個狼坑 而且佢肯呢個位跳 一定係真
因為如果假,真女巫一定毒佢,即係假預,假女巫,2隻狼出黎送
10人局唔會

所以跳女巫
推假預
就算佢毒4,6其一,毒錯好人 都仲係2狼打3神2民

不過就算唔跳都無可能投到8

就算12人局 女巫其實同預言家一樣都係 第一日就可以跳身份既神

綜藝節目
全部跳神
狼根本唔洗玩

陳零九 NINE CHEN
14 分鐘前
幾個重點

1.常有人說我不投mvp
我「個人」認為只有贏方才有資格得mvp或是雖然輸了但超乎常理的操作
「裸點」不算超乎常理（沒針對任何人），如果裸點可以當mvp，那一開始大家都裸點，然後誰點對就是mvp，我覺得這遊戲不是這樣玩的。

2.倒數第二晚夜裡剩我跟愷愷的時候，我是指刀10的，但愷愷覺得要刀5，我讓他選刀，所以騎士是他抿出來的，不是我，我原本懷疑2是神，所以最後一輪我被票出去問了2確定不是，10高機率神，但愷愷打了10，我不想干涉他想怎麼打，所以沒指刀。

3. 故意看地上旁邊講話是因為有一次發表遺言要指刀時，眼神不小心飄到隊友，所以直接看旁邊，第二晚刀預是為了做高我狼美身份讓他們不敢刀我，選擇直接過，是不給資訊，如果強調我是狼美或我不是有點過多所以直接過。

4.原本覺得愷愷聊超爆，但最後發言有拉回來，我覺得很不錯。

5.雪芙女神。

果然情人節係愛神局

全部跳神
狼可以殺平民 狼刀在先
有狼王
狼唔一定輸

但10人局4神
狼坑係已經好窄
所以要睇多D花式戰術 一定係12人局會多D
而且無騎士同你分清真假預

原來係愷愷抿到騎士

我覺得棄票嘅人責任最大投婁嘅人喺正常局會被視為異常票, 第二日起身唔該表水, 表得唔好入扛推
因為狼有團隊, 越多人棄票出到狼嘅機會就越細, 而且唔投票跟本睇唔出票型, 寧願投錯第二日表水都好過棄票, 好人棄票只會幫狼玩
今場異常票同棄票加埋成7票, 出到好人唔意外

愷愷真係進步好多
抿出5騎士
抿出10係獵人
最後一輪表水呃哂所有好人 包括口高玩偉晉荳荳

錯有錯著刀10先可能贏唔到，因為無哂狼坑

竟然敢拗09刀仲要刀中

咁又唔一定，佢把口真係有可能死都拗返生

點解呢下唔應該自刀
因為佢發既係4號查殺,而個日好人已經推左4號走
即係佢係場上無留低任何金水,做唔到金剛狼,自然就無收益
咁樣講 就算佢可以做低真預身份 第2日推走真預
即係同殺真預 第2日佢自己比人推走一樣
無收益

通常狼人會係女巫無解藥既時間自刀
係發出狼人金水 然後推走個真預言家
入夜 自刀 呢個舉動令好人信狼係真預
咁就可以保一張狼人金水做金剛狼
全場身份最高

呢D先係收益

女巫決定站死一邊跳出尼幫手拉票出對跳好常見加上魚伯神多嘅板子完全可以咁玩
不過喺正常局都成日見狼後置跳女巫幫悍跳拉票或者陰陽倒鉤站真預邊等真女巫站錯邊咁都有好好玩

離題 09夠唔夠膽睇返呢段片

原來09都鍾意賭俠

仲有佢自己channel n年前個d短片都好on9不過佢都認自己幼稚開,吹佢唔漲

真，真係唔係太中意佢

喊

8號平安夜拍手，唔通真係拍手就90%狼

仲要狼黎

今局好精彩下

斯亞咁都拎到MVP貼臉到

um. 呢局好痴線
娛百個版子可以玩到咁花

斯亞喊真係盤唔到佢係狼

我覺得荳荳似狼
但我數唔到第三隻狼，以為09係狼悍跳女巫

2號同10號pk睇得出係2個好人pk
2係真預，10號係真民

垃圾斯亞 又玩貼臉

屌初頭以為248

下 我以為10狼

斯亞呃咗我

但mvp 我會俾荳荳

屌咩, 仲以為斯亞真係感冒搞到口震, 可憐咗佢一下

偉晉辯論嗰陣表水真係好好
可惜兩個都係好人

本身斯亞喊、2號假跳預都無乜嘢，最尾公布斯亞竟然係狼、2號竟然係真預言 呢場真係唔知講咩好

我覺得鋒澤唔應該平民出黎擋刀

娛百10人局3民4神 民擋刀
只剩2民
神一跳 排坑 民就出來了

2號做乜鳩。。。

5 8 9 冇可能有雙狼，估中左歸票既鋒澤見冇人跳鳩跳發個金水擋刀

睇完唔知自己今場睇咗咩

秀操作

斯亞係咪cls 喊埋出黎既狼

預言家真係好唔得 抵比人鬧
但鋒澤唔應該跳預

斯亞太貼臉玩

一路睇以為128三狼或者1510三狼 點都無諗到鋒澤係民

民擋刀係咩事。。。

其實佢第1晚唔跳，係唔熟呢個板子應該要咁玩姐
但佢爭左少少智慧去盤5係擋刀
所以好人未load到咩事，以為佢假跳

唔玩上警 第一日真係唔洗擋 死咗就會好似今日咁計錯數

娛百規則下, 民擋刀冇乜着數
我諗唯一可以擋嘅得獵人...

呀誠實小狼君好似玩極發言都麻麻地咁
應該要練多啲

其實佢應該估到2係真預，而2保左9
所以佢滴滴代跳左發9金水

魚伯板子又無警徽，玩唔到代跳咁複雜嘅野
場上好人都盤唔出

但2唔跳，5又唔跳，狼一定識刀2
魚伯太少雪藏預1

本身以為斯亞狼
點知遺言喊搞到以為佢唔係
屌你最後真係狼

09: 第一天就要跳呀

笑到仆街

又一次驗證到第一晚唔跳，好人勝率會低

唔係2就8
8 仲要係狼 幾易估

09 堅嬲

2號揹鍋啦屌
偉晉最尾表水表得咁好 都唔明點明愷樂仲要投10

講真投走咗2號死一神都還可以
何況偉晉跳民，係3號盤咗民既時侯寧願投神走啦
況且投錯都係2背鍋

愷樂投錯喇

如果鋒澤係獵代預跳冇乜問題
因為佢末置位見到冇預跳咁就即係得2係真預
跟佢保住邊個去發金水一定冇事
我諗投偉晉出去既都係覺得2係真預先會咁
因為第二晚3個人出去有2個一定係好
所以冇乜可能狼而家先走黎跳預

第一日如果唔跳
一定係刀到二真預

偉晉 零九 你是狼 高音二人組

先用2號真預既心態去諗
場上走左3人 一個對跳 一個女巫毒 一個騎 一個推走既民
場上3神2民1狼 或 3神2狼1民

其實計一計就知唔可以起跳
因為起跳完就排晒坑搵到民 必輸

其他人既視覺 2神2民2狼
2號必佔一個坑位
計完跳唔跳都輸

民擋刀成大錯

笑死YouTube成班話鋒澤玩最好應該拎MVP我諗佢遲啲神帶神走都會話佢mvp

呢個情況鋒澤係民不如唔好擋好過
咁大家就會盤到2係真預然後睇返佢保邊個

今集完全體現左0995屌過既野
問:點救躲既預
09:第一晚跳咪唔使搞咁野

5跳預擋刀唔怪得佢嘅
佢視角8係狼
咁唔跳預嘅係得2
如果5唔跳
狼應該都會識刀2
到時2被人鬧得仲慘

只能夠怪冇人盤過5係平民擋刀
同埋睇得出09都死左機冇投到票
就算信2係真預都應該要出2啦

我覺得果一刻未有呢個思考量

09 資料庫好少呢d 操作既打法
所以計算唔到

因為唔會盤無效益既操作
3民4神
你覺得得民重要D定神重要D

就好似偉晉咁講
盤唔到2號自刀/狼美人連狼
所以2號必定真預

因為唔會盤負效益既操作

認真偉晉個邏輯咁岩無可能照投佢出去
一定係出真預2,第一晚唔撚跳出黎在公在私都應該投死佢

查個毛好忠於佢口味

上網查完27歲

未查之前每次見到佢以為佢35-40歲個D 師拉黎

1個低玩搞到成局攬炒

唔明點解09棄票

佢應該覺得10號講嘅野無問題
揀唔落手

可能都load 唔到
2號跳得咁差 但又似做梅林預言家

09真係好均真

覺得兩個都好人就唔投

我諗佢唔信一個新人係狼人既話
做到第2日咁樣起跳

好難得會玩到零九同偉晉一齊爆粗
以後佢地對斯亞應該無容忍度

如果一場有兩個預言家盤唔到真假
最好做法係兩個死曬佢

原來小賴中晒三隻狼，連第四隻都中埋

呢局好癲
最嬲係2 vs 10
10號好明顯係好人啦
2號咁遲跳好可疑 而且神多 點都一定係投佢
09棄票愷樂投10

咁岩佢係騎士 死左無用
唔係局勢會明朗啲...

今集錯得黎又幾有娛樂性

小郎君堅持投2真係最好

我嬲唔落斯亞 因為覺得佢好好笑

佢好明顯係神職走，果個神情，我有諗過佢係女巫
就算09跳左女巫，我都有幾分覺得佢似偷死人衫黎著

眼淚可能係真心控制唔住
但搞到全場空氣凝結左

成班玩家個樣都好尷尬

其實好人自己計一計
3神2民
神多 投神係最穩陣
不過佢地可能缺少左呢方面既視覺
覺得神職一定要留係場上面

反而狼人會睇得通D
因為佢地知道是但殺晒一邊就贏
所以狼人KEEP住投偉晉

係 我都以為個零九假女巫

我覺得似係心痛多啲 佢地呢班人都熟斯亞

點搵出黎cls

因為斯亞搞到大家個狼坑點計都少左個

個度笑死
偉晉激動,連09都激動,兩個高八度

用到喊呢招真係好低級仲拎埋mvp

所以企係愷樂 就會覺得自己係最後一民
偉晉假跳民
零九都係咁諗 場上淨一民 4 10 雙狼會刀哂民

2號最後發言個狀態同感覺真係幾狼照。。。有無人有同感 係未知身份之前

笑死我

勁貼面不過表水個度幾好笑
佢喊個時仲諗佢係咪失戀之類真係嚇死

終極大走心 直接cut

似 特別第一輪無內容

我一路都以為佢係狼。。。

想睇返佢地話以辰狼刀狼係邊一集無乜印象

佢係狼我今次反而覺得好正
反正下次有人再喊未必有人信都係好事

我仲等緊鋒澤10號位發1號位09金水
然後09同2號都跳預果場既覆盤

想知點解果次民既09要擋

我諗依度都無人覺得佢係高玩 但上季拎mvp都扲到入冠軍賽完全r晒頭

係囉，要嬲既野都嬲唔落好好笑

頂

呢集我未睇到
但呢下可以接受
因為鋒澤真預 已經查左09係金水
最少預言家知佢做緊乜
因為狼視覺刀完真預會繼續刀神
只要真預判決到場上局勢起跳 其實OK

今次問題係
真預又唔係查鋒澤 真預又係新手
所以擋刀不成仲變埋輕鬆屠民

佢地當斯亞係民覺得民少應該唔會有人跳民

話晒係查個毛條女...點都長上長有嘅
不過上娛百好似係凡凡上先過查個毛

個人認為鋒澤擋得靚，但係佢諗漏咗2號表水又廢又蠢

個場鋒澤係狼嚟喎我記得

唔洗有人跳民
你睇下場上3神跳晒出黎
ON9都知剩返個兩個係民

印象鋒澤狼發09金水，然後09反水，跟住再有個預跳

咁完全唔關事

斯亞第一輪發言好好笑
話說雖然黃少谷今場係狼美人，但係佢次次做狼既發言都好麻麻

佢話： 我第二日就跳，都唔算遲吖
仲要講野1999咁，好難信佢

2號3號咁玩法 好人點夠佢哋玩

佢嗰刻太驚狼人夜晚刀2
但係佢高估咗2號嘅智慧 2號發言好廢 留佢都無用

唔係果集鋒澤狼黎

記得個集同場有個男素人比人投死又係走心貼臉發言，超尷尬。

之後下一round以辰就明知冇解藥情況下自刀左唔知做乜9

佢係叻嘅直接發2金水咪得 又要擋又擋得唔好 成日上嗰批人依家剩返佢一個毫無進步 拖其他玩家後腳

佢同意10號邏輯，信佢係民
但聽完2表水又feel到2號係玩得差嘅真預

靚條鐵因爲佢少左個民 比人屠民

佢係早期版既查個毛，玩好人算唔錯，一玩狼就收哂皮
冇套路 + 做唔到隱狼，只會緊張做唔番好人既狀態

咁其實完全唔同
覺得佢係狼所以反水立警
真假都好 比人反水立警身份拉抵晒

真係4隻都中哂

係喎 斯亞成功擾亂全場，去到最尾一round啲好人就計錯人數

邊集?

如果真係想玩滴滴代跳
鋒澤都係繼續等09啦
其他人應該玩唔到

我又唔覺得2號一定要第1晚跳
好多人做預言都唔係第1晚跳
反而鋒澤真係要揹獲
佢歸票位,之前冇人跳,佢完全冇必要跳黎擋刀
再者佢平民發小賴金水,好彩發岩姐,唔岩就變第2個逸祥
再者D人都踩3號,我相信佢唔跳預言都會票佢出去

2號個發言我越聽越狼 佢表水實在太差啦
09應該無信佢個發言 係盤位置姐

同意，佢做好人盤得幾有邏輯，做親狼都好明顯。不過佢今場係狼美人，可能專登講短啲引人懷疑佢。或者佢上多啲會有進步。

除左新手 問米同梁以辰
真係無咩人唔係第一晚跳

預唔跳只係擾亂好人
甚至有悍跳發查殺推走好人

愷樂同小郎君

。 。 。岩岩出黎??

最尾偉晉勁好笑，瘋狂自問自答，問到底點解2號係真預，以為自己拿硬mvp

大嬸崩潰

我覺得佢發言盤狀態多
未捉到而家娛百狼人殺要嘅發言

2019.09.17

2號本身都唔係D高玩啦
重點鋒澤係歸票位
佢見冇人跳都唔應該平民擋刀

呢啲低端局大家唔洗太著重邏輯
3號咁玩其實正常已經入得黑名單
呢排啲配置都係幾個正常搭一班弱嘅多

就算係任何一個大神表水都冇可能信2係真預啦
偉晉講果個係鐵邏輯，無論表水係點，點都冇可能投10，一定要投2

你地真係好少討論荳荳
包括依場真係睇到佢係最top既玩家之一，除左09之外我都唔覺得有邊個特別勁過佢

2號跳唔跳都唔代表鋒澤係前面冇人跳預既情況下,
佢仲要歸票位平民擋刀下?

唉 鋒澤
好有恨鐵不成鋼嘅感覺
明明之前覆盤都講咗第一輪民少過神嘅情況下平民擋刀效益不大，仲擾亂咗好人
應該係太想show操作

不過上面有人講到會拖後腿又太嚴重啦卦
佢雖然玩錯嗰陣真係老鼠屎背晒鍋
但有時鳩玩又玩得贏嗰陣都幾好睇

而且重點係 佢夠靚仔
嬲佢唔落

2019.12.23

佢唔跳 係人都知得佢先唔跳 點會擾亂 你話有悍跳 第二晚佢再跳大家自然會將佢新玩唔跳嘅可能性排埋入去 所以第一晚唔跳的確係好差 但真正擾亂大家視角係擋刀嘅5

卜心同荳荳 我都覺得幾好

係wo
佢發2金水就唔會出現呢個狀況
就好易盤出係好人擋刀
突破盲點

5 一定係擾亂果個
但我唔覺得2自己第一晚可以唔跳

貼臉貼到咁都mvp
以後女嘉賓上去識喊就得啦DKLM

2&5既鍋
真預第一日唔跳導致鋒澤以為可以擋刀 但佢又唔係獵人
況且唔覺鋒澤有咁既配置確保發既金水係真好
如果小賴係狼 下一晚狼刀佢 小賴唔死就金鋼狼

偉晉最後個邏輯無錯 估唔到愷樂都要投10
我覺得2做唔成真預仲有係因為佢認到1號係真女巫
因為如果你2號係真預 9號係金水既情況之下
除非你盤5號自刀 但無收益 如果唔係盤唔到8號係毒死

佢有得去冠軍賽，因為查個毛去唔到要搵代班頂
糖果好清楚知自己未去到高玩既雖然台仔話過佢娛百狼人殺勝率高過好多高玩

佢喊住走果下我係嬲咗
反而話係演技冇咁嬲

好 咁我討論嗲佢keep住玩得好穩，係公認高玩。呢場第1-2發言都好好，係第3輪有啲爆。

滴滴代跳 9成9成都係
預言家查 完 金水
被查既發返預言家 金水

試過睇過 滴滴代跳
預言家 查 狼 查殺
跟住有人起跳發 預言家 金水
預言家 以為滴滴代跳 退水
狼自爆 刀真預
狼就坐死左預言家

所以唔一定鋒澤發2號金水
鋒澤就一定好人

發2金水既話0995咪講過刀金水 最後鋒澤刀又擋唔到 預言家又瓜埋

荳荳都話信咗鋒澤預言家

真預跳就唔會有5號代跳啦
點解2第一晚唔跳先??
查親個d仲要係死左既人毫無收益同上次果凍一樣

我睇到最後佢仲投10先覺得佢狼

10鋒澤，1號09，2號新人

鋒澤悍跳預，假金水09。
09平民跳預，發全場認偏好既人金水，但認鋒澤好人。
末置位新人真預，發外置位被狂踩既人金水，分唔清09鋒澤雙狼定單狼。

印象咁深，因為好記得果集3個預言家，狼優勢好大。

但狼人連翻失誤，鋒澤突然認自己假預，愷樂指刀刀錯冇預面既09，然後成局就崩哂

一開始就賣隊友 倒鈎
最尾直接衝鋒

佢keep住做隱狼 保持發揮 已經好勁

千萬唔好學鋒澤打咁多騷套路 搞亂自己人

鋒澤真係唔得掂 靚仔都要鬧

不過今盤女巫係毒8 所以除非鋒澤自刀 如果唔係佢一定係好人 好似偉晉咁講

agger
但希望佢唔好再喊了

btw 佢喊得好真實，未知佢係果陣真係有d可憐佢

第三輪09有講過我有聽多次，我聽唔出有bug wo而且佢將個波射落2號教佢唔好跳預成個發言都好順暢，完全唔覺un耳

話驗左幾晚 但無報
事實係2晚ONLY

但我以為口誤

要代入返"時間序"好緊要
查親個d仲要係死左既人毫無收益
咁佢係第2晚先查到,佢第1晚點會知第2晚查死左既人
可能第2晚佢查到狼呢

上面有人講左,你第1晚唔跳,第2晚先跳話係新手,D人自然會理解
個重點係歸票位前冇人跳預,都唔應該平民擋刀

由細到大佢人設就係可憐

荳荳倒勾好 卜心衝鋒好

呢個位我留意 我覺得好奇怪
所以我有放狼坑

其實今集狼人打法都幾準
刀預, 瞓金水, 扛推好人, 再殺埋遺民
應該荳荳指揮

你將愷樂放入邏輯唔強既玩家就解釋到

佢盤狼邏輯，係跟死哂09講過說話，09冇講過或者更難就盤唔到，set死哂程式

首輪跳民，口誤講錯號碼，口誤將兩狼講做3狼

佢做好人d邏輯都好清晰同埋有條理，我睇過佢上其他節目類似玩狼人殺既game同私低下玩佢d技巧係幾有啟發性
反而卜心邏輯唔敢亂比，但真係無荳荳咁有條理

認5係預一定刀佢 好可能變咗刀5睡2 最尾擋唔到變一神一民走 但9騎士會留低 一開始9已經被抿到鐘意自己張牌好可能係神 發2弱神金水點都好過發9攬炒

最好唔係偉晉咩
至少盤左個真邏輯出黎

佢本身喺反骨入面又最有觀眾緣，又多迷妹fans
所以真係點都唔會俾人屌

夜晚佢同黃少谷兩個都有傾

exactly 今集獵就可以跳
又或者好似有巴打話發2金水就女巫都可以跳

推薦你去youtube 睇反骨，你會覺得更好笑
孫生上電視已經收斂左好多

有可能佢係盤到鋒澤民擋刀 加上3號演技爆發拍民 自己底牌又係民 所以認唔到偉晉係民 09都係因為3號搞到數錯民數

我既意思係佢跳出黎話自己真預又報死人無收益不如咪鬼報繼續隱落去
當你唔跳係人都知得你一個唔跳你又唔係羅志祥無人敢刀你你仲邊有第二日可以跳出黎

麻煩睇返0995第五集09屌9真預要跳出黎先出聲

thanks!!!!!

我都係咁諗
佢唔投2 明顯認佢真預 咁5佢角度就似係民
覺得偉晉唔係民 自己係場上最後一民
不過假如10都係狼 狼都係會贏 因為神牌已交哂身份

刀金水係在於有雙邊預，唔刀真預，刀金水，留比好人分辨，等佢地有機會投錯票

而家單邊預，好人唔會站錯邊，只會愈查愈多狼，根本唔會刀金水

其實佢識玩識計數既話係要隱落去

不過仲有一個點 就係
埋尾好人發言就係佢
最後總結位係狼人

無老手好人係埋尾做分析

俾機會你講多次

重點唔係鋒澤是否好人，重點係鋒澤發2金水，就令到2預面大大提升，否則2講乜都冇人會信佢係預。

食女王

早幾年出道佢好正㗎
係近年佢瘋狂食野變左卡比獸

公園摸屁股

呢個論點幾新奇
第一次聽平民發預言家金水去提升佢個預言家面

Ok gun

我知你想引人貼J 圖，唔會上你當

諗多左啦
如果上帝視角盤到2係真預，咁4想推2出去，要投都投4先

2號第1晚唔跳，我指5號都冇可能民擋刀，而家係衰屠民，3民4神局wo

仲要5號玩左咁耐vs2號呢個新手

但10都想推2...

斯亞條貼臉閪都可以上高玩攻略

我覺得2號唔跳係做壊事
而5號平民跳預都係做壞事

我又唔覺得2號一定要第1晚跳
好多人做預言都唔係第1晚跳
但你話呢句就唔成立

有乜辨法，鋒澤想擋刀就係咁打，你唔發2金水，用偉晉邏輯講，根本2係鐵狼。

如果唔咁打，唔單止擋唔到刀，仲令預言家比人盤死左。

10果個邏輯係正確，駁唔到
4既邏輯線明顯弱好多

你講既野都有道理
但鋒澤未必估到2號真預

今日應該會推得好快

我無玩過狼人殺D APP
係10人定12人局?
如果佢地玩私下玩開12人局

我覺得會明白第一日係一定要跳

09 ig 笑死我

唔係話全世界都估到2號真預咩
用結果論嚟睇 如果狼美訓2號金水嘅話都係冇用
不過留低咗個9號騎

點解唔成立

因為好多人玩狼殺拎左預言都唔係第1晚跳
所以我先"唔覺得"2號一定要第1晚跳

好激動講得

玩得真人版點解唔可以貼面？ 貼面唔係技術？

娛百成日調集數，屌你荳荳琴晚同今晚個髮型都唔同埋

今集算精彩既，睇到真預現身都估到邊隻隱狼

應該話你可以選擇貼臉
不過你要承受比人屌

其實咁講會合理D

預言家唔一定要第一日跳
鍾意成世唔跳都得

但想好人贏既預言家,對底牌有責任既預言家一定要第一日跳

我會咁睇
4 7 10投2
1 2 6 投10
佢角度應該係4 10 雙狼 10未跳民前唔知身份

10最後果個邏輯係無錯
但佢最後係跳民
係佢嘅角度係好難認佢係民 皆因3號一開始貼臉發言

根本就無好多人.

第一日唔跳根本對底牌唔尊重

同埋呢集好值得上0995
好想睇9澤賽後檢討

貼面唔係技術吓嘛

下次大家講我係好人 自爆 你睇 我唔會自爆
我係好人
我係狼人我死全家
我發譽....
我係平民 隻公仔係咁樣嘅.

估唔到最後連09都投偉晉...
定09咁都盤到鋒澤擋刀

你可以話唔尊重,我都冇話佢一定岩
但真係有人唔跳呢個玩法
我由頭到尾個重點係歸票位冇預跳出黎,平民擋刀呢樣野

佢唔係棄票咩 如果盤到擋刀就唔會投民走啦
應該係冇投到

09信真預係2號
咁5 3 6都民
民無晒坑

最後好人輸左之後 09都仍然信3係民

不過可能聽完邏輯太少時間盤
有時間盤既話 09應該會盤到投走預係最好

鋒澤唔擋既話2號應該唔會有第二真朝 咁變左第二日起身死左既係2,8,9

平票佢投偉晉，可能係因為偉晉無拍身份先投
同埋佢當喊包係平民走，心諗邊有咁多平民呀

咁樣既話
好人應該有優勢D
因為坑位一定去左4度 就算7入埋坑
推錯7都可以開槍
場上2神3民1狼

今集個斯亞咪呃到人 下次佢再做 咪要估佢做戲定真 咁都唔係技術？ 照你咁講 狼人殺不如蒙面玩啦

本身隻game 就係玩用方法呃人博人信任

你話你個重點係預無跳平唔應該擋刀
但係你第一句就話預唔一定第一晚要跳
cls點解依度仲會有人講預唔一定要第一晚跳架?依個觀點要搞清楚先可以繼續討論到後續問題:係娛百版平民擋刀既錯誤呀??

下次無人再信
呢D用一次就無

唔一定 雖然8一開始都係睡9 但鋒澤唔出嚟發9金水我覺得8有可能會轉睡其他人

一開始睇今日D嘉賓就諗2 3 8會唔會有警下預但跟住鋒澤又跳得幾好,打嘅位歸嘅人都偏正信左佢真預第二日起身5 8 9三死更加坐實身份
2一開始跳本來都唔信, 點知講下講下真係有D預面, 加上之前跳嘅係成日9玩嘅鋒澤於是由頭盤過...
邏輯基本同偉晉一樣鋒澤無可能係狼 好人但又跳預會係咩呢?
答案就係鋒澤又9玩

問題係破壞遊戲體驗.

好似上次又係個預做狼王發嘻小瓜真預查殺
然後佢淘汰時又喊 大佬呀 我係狼人點玩落去呀

話說問米有次話佢做狼會自爆，但佢無自爆到，記唔記得佢個鋪係咪做狼

咁其實照你咁講
我每次面殺都發誓
今次呃到你 等你下次估我發誓係咪真
咁我就有技術

賽後有講狼美一開始就死訓小賴而無訓09既話,個round無人跳都應該會繼續訓小賴

果次都係貼臉啦.不過我諗佢都唔知咩係貼臉

本來都諗唔通佢真係好人唔鬧佢 結果狼貼臉破壞力仲大過好人

小賴被抿神好明顥.訓佢都合理.

所以冠軍賽佢成場都好謙虛，今場又變番貼臉低玩

咁就算走兩神好人輪次都唔算落後 當無資訊靠發言推出嚟都好過依家咁搞到亂曬

無話過只可以貼面 今日個斯亞都唔係一味靠貼面 貼面加㦬邏唔得？ 咁隻game 先立體

話說上年啲貨存出哂未.
到2月都仲有舊年拍落.

2同10盤唔到唔怪佢地, 09都要擰返轉頭望鋒澤問佢jm9

我想問個鋪佢係咪狼,我唔記得咗

我認同第1晚跳係最好
但唔跳冇話岩定錯，玩法黎

平民擋刀都冇話岩定錯，因為都係玩法黎

局局唔同

但今日個局面3民4神局， 已經去到歸票位既情況下，冇人跳，之後平民走出黎擋刀wo

咁今集斯亞既邏輯係咩
在場既人信佢係好 我諗百分百都係因為佢喊囉

唔係狼

same here

根本狼人殺就唔應該貼臉.
尤其喊 大家勁尷尬

Thx

不過依家諗返 佢如果好人被投通常會發曬爛渣鬧人 最後講句自己真係好人就走去後面 可能佢係堅喊無諗到第一晚就捉到出嚟

我意思係唔係你講咁極端話一味貼面就得 如果㦬邏好既人又玩埋貼面呃人 隻game 唔係應該仲正？

其實斯亞有邊集真係算玩得好
印象中既斯亞真係除咗貼臉走心發脾氣就咩都唔識

偉晉:哭屁啊

我記得紹安覆盤曾經講過 愷樂 偉晉都貼過臉 但起碼係用邏輯做基本發言
但斯亞呢種係冇邏輯咁貼就唔得啦

邏輯好既人唔係應該用邏輯去搏人信任咩
要貼臉就係因為邏輯唔好無人信先去貼臉

有集做女巫比銀水踩一野毒走左佢 結果真係狼仲有集同假預互踩留到最後都ok 印象中呢兩集比較好

做狼幾好㦬邏都有漏洞

PK嗰陣2號邏輯狀態都爆曬水, 4 10仰敢一齊沖票, 4本來已經聊爆, 10都即刻比我打埋入狼坑填返斯亞個位
同意PK嗰陣應該出神, 因為2已經一定係好人仲要認民, 而場上最少兩神雖然我都認2係預不過場上神多且預言家已經無用狼已暴露
PK最後09竟然無投票要鬧下

睇返EP4覆盤 09都講過 3民4神 平民唔應該擋刀
鋒澤都係度講會擾亂好人視線
唔知呢集係今次之後錄定係乜

係啊 同埋10個入面第一晚唔會跳既只有2號，你知我知我啊媽都知 荳荳點會唔知
當然啦而家全部都係結果論啦
其實我覺得2號一定負全責今日 有乜理由第一日唔跳，唔跳都算第二日咪撚跳匿到底啦個個交哂身份啦
同埋斯亞咁玩。。。你可以話演技但我唔buy，你用到喊呢一招焗其他人信你姐講真 咁仲點玩落去
反而第三個負責先鋒澤 冇錯佢成日9玩，但佢件衫係著得靚厄到狼，因為第二晚狼刀都係刀佢，佢又係跟住真預保既黎發金水唔似得逸祥9黎，無論心路歷程各樣我覺得鋒澤唔係講到咁差喎
btw 2號跳咪冇咁多野 2號已經後置位我當3荳荳同佢對跳以09女巫性格投走邊個都好佢都會黎緊果晚落毒落另一個 總之2號玩衰哂我覺得

正常 狼發言通常都係偽邏輯
但前提個發言都有邏輯 今集斯亞既邏輯係咩

演技同貼臉唔係同一樣野

鋒澤的確係跳得好好 但咪就係因為咁出事囉搞到個個信佢真預到頭來2號跳出嚟視角亂曬

YouTube: 神帶神排左坑先搵到狼打得好

超嚇我唔到嘅

咁不如問平民蝴蝶投平民偉晉做乜9

如果盤到兩個都好人就應該出2, 因為神多
好人棄票幾時都係幫狼玩

其實唔明做乜要咁樣亂9 咁播？ 制作組自己都亂啦

因為認唔落佢民 對佢黎講 3 5都係民 10就唔係民

所以話35呢場配合得天衣無縫 少咁一個都寫唔出咁好嘅劇本

我反而覺得第一日就敢開毒非明狼嘅得1 6, 1跳左攪到我打埋6入狼坑而且6投錯票

通常都係同另一環節夾時間

BTW 未開播前娛百YT 小編話問米呢個禮拜狼人殺都冇
2月會錄好多...

有盤到鋒澤擋刀偉晉暈民
其實2一定係真預言 因為夜晚三條屍
5 8 9 女巫跳咗出嚟話毒8
好似偉晉講 5 9一個狼美瞓一個狼刀 基本上一定係好人
但2第二晚其實未去到好重點被懷疑
加上在場一定最多得返兩狼（三屍一定有隻狼美
2如果係狼無可能跳出嚟救同伴/救自己 咁樣相當於裸送
更何況佢要假跳唔會派9同7呢兩個咁無說服力嘅金水
不過呢個情況真係唔好跳好過 除非佢查到狼
尤其女巫跳咗 更加容易抿到民

平民擋刀喺娛百的確唔著數 又好易擾亂視角
但我仍然會覺得真預比較要背鍋
有理由相信鋒澤見無預跳先想跳嚟擋刀
結果論啲講 如果鋒澤無跳 荳應該都估到得2先會唔跳 可能毒8都係會瞓走2
以零九配置無人跳預應該會盤到係2
鋒澤跳咗反而擾亂咗局面
今日如果佢係獵擋可能會好啲 神始終多一個

Btw 09叫到拍身份都唔拍 我第一晚個狼坑都排378
無乜懷疑荳 佢話預查咗好多晚我覺得唔算bug
嗰陣心諗可能一晚死三個佢先有咁嘅錯覺
偉晉單票掛8我會排佢出坑
一嚟佢打咗自己做焦點 二嚟全場發言完3先係焦點牌
3大機率被投走 狼唔會衝到票 所以作為狼唔會投到8
我最後一隻狼都係4同6揀 但荳發言又ok 愷樂第一rd狀態就好好人
斯亞演技係呃到人嘅 喊係貼臉
如果好似荳荳咁演得嚟又有啲邏輯發言應該會更好

俾張正面等你望真D

係，所以09第二輪無投真係正常，因為根本接受唔到4民，佢又無得再表水
得7醒水投死個神如果平票就神ending

呢集我會理解佢跳預擋刀
但絕對唔會覺得玩得好囉
我覺得佢唔跳嘅 狼會抿到2瞓走佢
零九會盤到2梅林預
至少偉晉就唔會俾人推出去
愷樂唔會投偉晉 個狼面又少啲
我覺得愷樂會投10可能係覺得剩兩狼
假設2係狼無可能再裸送 加上俾3呃到
所以投10
但10講嘅的確係鐵邏輯 佢仲拍埋身份
推2點都好過10 佢最多就係預言

其實09嗰排成日都有D無謂操作, 好似MVP賽第二場都有D多

咁會唔會好啲

心路歷程同你似，係最後一輪我既狼坑點排都排唔到4,6

真係好上, 第一輪發言就認唔落

黃少谷做狼人永遠偏緊張，好易認

如果用09成日講既兩條邏輯線

2號一係神一係狼
10號一係民一係狼

首先盤3號係民先佢貼臉，同1.7係神

2號係神，5係擋刀（為民）場上3神1民 剩低2狼係4.6.10，咁10跳民，保險啲應該要出2

2號為狼，5係預言家，咁最後一狼就會係4.6.10之間，今輪投2

10係狼，2號就真預（發言互動睇得出2.10無可能雙狼），5係民，咁最後一狼一神就會係4.6之間，今輪投2，今輪投10

10係民，因為先盤3號民，場上剩2狼，2號大機會狼，出2

偉晉平票嗰陣話只有梁以辰玩狼殺狼 事實上今場梅林預同埋平民鳩擋刀以辰都中曬 呢集binc bin得超大力

不過確實幾驚訝佢同查個毛一齊
因為個樣好唔襯
但佢地真係好低調，我都係之前有人 D card 爆料話撞到佢地兩個去外地旅行先知佢地有野

因為無坑了
3我算係半信半疑佢喊嘅 8一定係狼
1 7跳神可自證郁唔到
2跳預（根據上面邏輯佢基本係真 唔郁）
10拍民加佢邏輯係通 在場3589又死咗
1 2 7 10好 3589已死
剩返得4同6 因為好肯定至少一狼走咗

真係唔駛再幫鋒澤講好說話, 同意如果佢盤到2預想擋刀就會直接發2金水, 唔會發個未知身份嘅9一個唔覺意卜就變逸祥鋒澤就係鍾意秀操作但又未夠班

真係好怕佢返黎玩時會點亂嚟..

其實俾我係零九都可能真係會棄票
斯亞喊加佢係零九銀水 所以好信佢民
然後2跳預 以09程度一定知2係狼嘅話唔會呢個時勢跳預
但偉晉後尾平票表水嘅邏輯佢又認得落
佢視角 3 5 10民 但又知2係好人（但有無認佢真預言就唔知 我無睇賽後討論）
但當然如果要投一定係出2
2基本只可能係神或狼 10拍民
所以唔郁10係保險啲
但後尾愷樂可能都諗唔到呢點 7投2都無用
俾荳最後一狼衝埋10走

而家覆盤睇返應該真係點都要出預
第二日跳預得返兩個可能
一係佢假跳
二係佢真係真預
佢假跳出局 當最壞情況 場上仲有1狼 2神 2民 好人領先
佢係真預出局 咁基本上第一晚盤既邏輯要重新黎過
但係場上仲有2神 剩低3人裡面再盤民同狼
只有投真預走先可以盤得返斯亞可能係狼走

抓到

我覺得佢似見無預跳想做返啲嘢
可能為咗自己有啲貢獻or節目好睇啲啦
但我都幾大感覺佢根本無去諗邊個有可能係真預

偉晉唔信佢係預
覺得佢係狼

佢logic係通㗎 係盤唔到鋒澤平民擋刀
夜晚死喺狼手下大概率係好人 但好人唔一定係預言
不過睇佢咁有信心結果盤錯其實幾好笑

2號預第一輪發言只保過9
所以我覺得鋒澤末置位見冇預跳
應該估到2號係真預 跟佢保既人發金水

荳荳入得MVP都唔係白入嘅, 不過佢好人D邏輯一般係做狼好戲D不過今場其實聊爆左
荳荳最尾發言嗰陣09係咁啤住仲以為佢都聽到, 點知最後出10

無諗過得1狼同無諗過佢唔係預....
所以認唔落佢預..

其實09今集都伏伏地 如果場上2狼
佢仲叫騎士做野 咁淨1民 狼埋一定知邊個

有分別咩
大家都貼臉 不用分得那麼清

但09之前自己都擋左刀
what happened

貼臉得黎有節目效果 冇咩所謂

我覺得荳荳勁過卜心
兩個做狼都難睇穿
兩個做好人都唔算特別勁，但荳荳有特別技能，可以睇穿某d玩家，例如羅志祥

愷樂之前有集做預 卜心09同個新上黎既狼隊
佢第二日表水個陣話知道唔可以貼臉但都好貼臉
所以我覺得冇講到話咩我係xxx就死全家 我發誓我係xxx 呢d 就算

你攪錯重點, 鋒澤發2號金水先代表佢認到2係預所以擋刀, 唔係其他人打飛機話佢認到2但係要發9金水
鋒澤點解一定好人偉晉話左比你知啦

屌笑死

其實做乜09今場爆氣 娛百成日都唔跳架啦有咩好勞氣

你呢個係睇完刀法先知點解鋒澤一定係好人
而係我講緊
場上是但一個發預言家金水
唔代表佢一定係好人擋刀

話驗左幾晚,2無打5呢D我都當左係口誤唔可以打死
荳荳真正聊爆係話場上得返一狼開左視角, 第一日三死只會走一狼佢盤2係悍跳但又得返一狼即係知道3係狼隊友出去

覆盤唔好同時盤幾個視角, 因為你玩只會有一個視角
2唔跳點解唔好應該唔駛再盤啦
不過話因為2唔跳所以5可以跳就有D夾硬尼喎

有無人發現最近覆盤多左夜間操作, 快D去YT留意比小編讚下佢

咁樣會好睇啲.
希望都知返夜晚發生咩事

唔掂啦呢張上面貼過俾機會你貼多次

你呃人

幫大家謀下福利啫

好多人做又唔代表啱嘅, 正如棄票一樣

今集應該都擺左幾耐, 而家投票用Go pro視角以前咁分鏡仲清楚

你玩開邊個app快D話我知

首先應該要討論咩情況下要擋刀, 以辰嗰排好似已經討論過不過再講多次
警推在前嘅話無需要擋刀, 喺狼刀在前情況下先需要擋刀追輪次
今日肯定係後者

就係因為佢以前都貼開我無完全放低佢, 不過最後愷樂填左坑我先信曬
點知最後真係狼

PK嗰陣2號邏輯狀態都爆曬水, 4 10仲敢一齊沖票, 4本來已經聊爆, 10都即刻比我打埋入狼坑填返斯亞個位
同意PK嗰陣應該出神, 因為2已經一定係好人仲要認民, 而場上最少兩神雖然我都認2係預不過場上神多且預言家已經無用狼已暴露
PK最後09竟然無投票要鬧下

唔怪得最近咁好睇

佢哋一出片我就睇，天母無聊怪都好好笑

台妹真係

真係好麻麻, 第一輪發言就認唔落

盤埋配置嘅話偉晉打2係狼先剛剛好如果佢盤得出鋒澤擋刀信2反而似有視角

確實幾好笑 不枉係 百萬youtuber
台灣youtuber 真係幾高汁

俾埋琳蛋你研究

盤到2預想擋刀就要直接發2金水, 如果唔係擋完刀第二日起身2水洗都唔清好似今集咁
結果幫2擋刀變左污2, 唔駛再佢打飛機

呢個當然啦, 5如果無死就係2 5對跳就唔會咁盤
BTW代跳呢D係旁門左道唔好追求咁多

好版孫生

女*

所以感覺上同查個毛真係大纜都扯唔埋

依集睇返09同偉晉件衫
咪四堅情上一日飯局個日黎
為左集高玩攻略播返上年既集數

鋒澤咁跳法。。。
以後係咪如果頭一日得一個預跳
狼夜晚刀真預，再悍跳話個個係平民擋刀得唔得

話返轉頭
上星期四第一日無預跳
鋒澤歸票位都無跳到
可能事後佢都覺收益唔大而放棄咗呢種擋刀

立眼留言都好似冇講呢個操作

我當佢以辰番黎果排會有容忍度，又唔條常上

今晚
【娛樂百分百】2020.02.12《凹嗚狼人殺》愷樂、宇辰｜偉晉、夏宇童、紀卜心、小賴、李洛洋、張語噥、徐少麟、田亞霍
無上帝視角+狼美人局~~

又無上帝視角.正

夏宇童唔知會玩成點

冇上過都唔抱太大期望

總決賽局已經爭d MVP
不嬲隱狼勁開，可能本身冇咩特別爆點少人講佢
另外隱狼勁既愷樂因為進步 + 偉晉效果形搶哂鏡

5唔跳

> 第2日刀2 > 大家見仲未有人跳可以盤真預已死(狼要跳第1日應該會跳左)

> 第2日冇刀2 > 2跳 > 因為冇其他人跳，起碼會信新玩家第2日跳
------------------------------------------------------------------
而家因為5跳左所以先懷疑2第2日跳既真實性

荳玩狼勁，玩好人會派膠，睇前晚就知
同埋荳捉扛推既點都準做狼有佢優勢

邊個節目

唔肯定你指邊集
但喺10人局平安夜嘅情況下
第一日民已經比較少
鋒澤今集仲要將自己打成焦點牌等狼刀
所以我諗個logic係
當場上民>=神嘅數目
民先應該考慮擋刀

又一個黑澀會美眉

無錯 好似小瓜之前平民跳獵係最佳示範 狼一刀錯最後咩坑位都無曬穩輸 鋒澤呢場民根本唔洗擋刀

所以投2根本先係最正路
荳荳最尾轉票，係狼就算
愷樂最尾仲投偉晉真係一頭霧水

暫時真係好似得小瓜完美擋刀

其他socalled 高玩都係擋唔到刀，甚至吸好人票走，甚至助敵，更離譜係搞崩個局勢

凱希喎, 我都唔信佢大波

有場女素人都擋得唔錯 偉晉喺到講Jamie啊Jamie嗰場

依家娛百係咪變到日日都狼人殺，無曬其他咩遊戲王，粉絲同樂會果D

有

鋒澤先發零九金水
零九平民反水再發一個人金水
接住第三個人跳預發另一個金水

睇多次先發現斯亞喊果陣佢啲狼同伴既表情好好笑荳荳完全係唔敢相信要掩住嘴忍笑

黃少谷係睇好戲感覺

到完場09同偉晉都真情流露
其中一個講左句類似你是狼還哭

同捍跳信用度一樣，今集好笑咪又佢，佢再喊先再計啦

今晚係咪有宇辰帶隊
咁要認真睇下
呢排啲嘉賓都提唔起興趣認真睇

第一次睇覺得好嬲，搞到成個場勁尷，又會破壞遊戲體驗
但而家睇返發現佢認真走心地喊，好委屈咁
今次就由佢啦，但下次應該冇人再信

無諗過會咁樣玩
偉晉去09度留言 09仲話氣氣氣氣氣

邏輯遊戲唔玩邏輯仲搞到
盤開邏輯嘅人盤無可盤
有玩開就知真係好無癮
同落club温書一樣

幾想睇以辰 宇辰上返黎玩，典型又要屌又要睇

已經原諒同接受左宇辰
希望佢keep住發功提供笑料
而家見佢個勢劣左擔心影響佢發揮

呢個無咩標準
凱希幾好啊 但係件斯亞貼臉鬼來

可以係兩狼

宇辰係就係玩得唔好 但唔乞人憎

洗唔洗去到要原諒咁誇張
節目黎姐